# XBMC Media Center language file
# Addon Name: Aeon Ace
# Addon id: skin.ace
# Addon version: 0.0.8
# Addon Provider: MarcosQui
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# Translators:
# piodio <piodio@gmail.com>, 2013
# piodio <piodio@gmail.com>, 2012-2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Skin ACE\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: aeonmq@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2012-06-22 19:08+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-11-29 06:33+0000\n"
"Last-Translator: piodio <piodio@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/skin-ace/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "Addon Summary"
msgid "Skin Ace, a new Skin by MarcosQui."
msgstr "Ace 스킨, MarcosQui의 새로운 스킨"

msgctxt "Addon Description"
msgid ""
"Ace, a new skin, very light, powerful and very customizable. A tiny skin and"
" versatile that you can use since your Tablet until the HTPC."
msgstr "Ace, 맞춤 편집이 가능한 아주 가볍고 강력한 새로운 스킨. 저용량이면서 태블릿에서 HTPC까지 사용가능한 다목적 스킨."

msgctxt "Addon Disclaimer"
msgid ""
"Ace Skin is a complement to let your XBMC prettier, its use is a matter of "
"personal choice."
msgstr "Ace 스킨은 XBMC를 더 멋지게 만들어주는 보완책이며 사용여부는 개인의 선택입니다."

msgctxt "#31000"
msgid "ACE"
msgstr "ACE"

msgctxt "#31001"
msgid "VIDEOS"
msgstr "비디오"

msgctxt "#31002"
msgid "MUSIC"
msgstr "음악"

msgctxt "#31003"
msgid "MOVIES"
msgstr "영화"

msgctxt "#31004"
msgid "PLAY DISC"
msgstr "디스크 재생"

msgctxt "#31005"
msgid "TV SHOWS"
msgstr "TV 쇼"

msgctxt "#31006"
msgid "LIVE TV"
msgstr "TV 시청"

msgctxt "#31007"
msgid "GAMES"
msgstr "게임"

msgctxt "#31008"
msgid "IMAGES"
msgstr "사진"

msgctxt "#31009"
msgid "WEATHER"
msgstr "날씨"

msgctxt "#31010"
msgid "ADD-ONS"
msgstr "추가기능"

msgctxt "#31011"
msgid "SETTINGS"
msgstr "설정"

msgctxt "#31012"
msgid "EXIT"
msgstr "나가기"

msgctxt "#31013"
msgid "CONCERTS"
msgstr "콘서트"

msgctxt "#31014"
msgid "EMPTY"
msgstr "비어있음"

msgctxt "#31015"
msgid "CHOOSE FAVOURITE"
msgstr "즐겨찾기 선택"

msgctxt "#31016"
msgid "CHOOSE VIDEO PLAYLIST"
msgstr "비디오 재생목록 선택"

msgctxt "#31017"
msgid "CHOOSE AUDIO PLAYLIST"
msgstr "오디오 재생목록 선택"

msgctxt "#31018"
msgid "CHOOSE VIDEO ADD-ON"
msgstr "비디오 추가기능 선택"

msgctxt "#31019"
msgid "CHOOSE AUDIO ADD-ON"
msgstr "오디오 추가기능 선택"

msgctxt "#31020"
msgid "CHOOSE PROGRAMS ADD-ON"
msgstr "프로그램 추가기능 선택"

msgctxt "#31021"
msgid "CHOOSE IMAGE ADD-ON"
msgstr "사진 추가기능 선택"

msgctxt "#31022"
msgid "CHOOSE VIDEO NODE"
msgstr "비디오 노드 선택"

msgctxt "#31023"
msgid "BUTTON ACTION"
msgstr "버튼 동작"

#. ...
msgctxt "#31024"
msgid "VIDEO ADD-ONS"
msgstr "비디오 추가기능"

msgctxt "#31025"
msgid "AUDIO ADD-ONS"
msgstr "오디오 추가기능"

msgctxt "#31026"
msgid "IMAGE ADD-ONS"
msgstr "사진 추가기능"

msgctxt "#31027"
msgid "PROGRAMS ADD-ONS"
msgstr "프로그램 추가기능"

msgctxt "#31028"
msgid "YEAR"
msgstr "연도"

msgctxt "#31029"
msgid "SETS"
msgstr "시리즈"

msgctxt "#31030"
msgid "PROGRAMS"
msgstr "프로그램"

msgctxt "#31031"
msgid "FAVOURITES"
msgstr "즐겨찾기"

msgctxt "#31032"
msgid "GENRE"
msgstr "장르"

msgctxt "#31033"
msgid "FILES"
msgstr "파일"

msgctxt "#31034"
msgid "RECENTLY ADDED"
msgstr "최근추가"

msgctxt "#31035"
msgid "PLAYLIST"
msgstr "재생목록"

msgctxt "#31036"
msgid "Years"
msgstr "연도"

msgctxt "#31037"
msgid "ARTISTS"
msgstr "아티스트"

msgctxt "#31038"
msgid "PARTY MODE"
msgstr "파티모드"

msgctxt "#31039"
msgid "LAST FM"
msgstr "LAST FM"

msgctxt "#31040"
msgid "ALBUMS"
msgstr "앨범"

msgctxt "#31041"
msgid "COMPILATIONS"
msgstr "편집앨범"

msgctxt "#31042"
msgid "TOP 100"
msgstr "TOP 100"

msgctxt "#31043"
msgid "RECENTLY PLAYED"
msgstr "최근재생"

msgctxt "#31044"
msgid "AUDIO ADD-ONS"
msgstr "오디오 추가기능"

msgctxt "#31045"
msgid "ACTORS"
msgstr "배우"

msgctxt "#31046"
msgid "DIRECTOR"
msgstr "감독"

msgctxt "#31047"
msgid "STUDIOS"
msgstr "스튜디오"

msgctxt "#31048"
msgid "SETS"
msgstr "시리즈"

msgctxt "#31049"
msgid "RANDOM"
msgstr "무작위"

msgctxt "#31050"
msgid "4 DAYS"
msgstr "4일"

msgctxt "#31051"
msgid "36 HOURS"
msgstr "36시간"

msgctxt "#31052"
msgid "WEEKEND"
msgstr "주말"

msgctxt "#31053"
msgid "7 DAYS"
msgstr "7일"

msgctxt "#31054"
msgid "ALERTS"
msgstr "알림"

msgctxt "#31055"
msgid "TIMER"
msgstr "타이머"

msgctxt "#31056"
msgid "CANCEL TIMER"
msgstr "타이머 취소"

msgctxt "#31057"
msgid "EXIT"
msgstr "나가기"

msgctxt "#31058"
msgid "TURN OFF"
msgstr "끔"

msgctxt "#31059"
msgid "RESTART"
msgstr "재시동"

msgctxt "#31060"
msgid "SUSPEND"
msgstr "대기"

msgctxt "#31061"
msgid "HIBERNATE"
msgstr "최대절전"

msgctxt "#31062"
msgid "CHANGE USER"
msgstr "사용자 전환"

msgctxt "#31063"
msgid "FILES MANAGER"
msgstr "파일 관리자"

msgctxt "#31064"
msgid "SYSTEM INFO"
msgstr "시스템 정보"

msgctxt "#31065"
msgid "TRAILERS"
msgstr "예고편"

msgctxt "#31066"
msgid "CINEMA EX"
msgstr "CINEMA EX"

msgctxt "#31067"
msgid "TV GUIDE"
msgstr "TV 가이드"

msgctxt "#31068"
msgid "VIEWTYPES"
msgstr "보기형식"

msgctxt "#31069"
msgid "COMICS"
msgstr "만화"

msgctxt "#31070"
msgid "TITLES"
msgstr "제목"

msgctxt "#31071"
msgid "FAVOURITE"
msgstr "즐겨찾기"

msgctxt "#31072"
msgid "VIDEO PLAYLIST"
msgstr "비디오 재생목록"

msgctxt "#31073"
msgid "AUDIO PLAYLIST"
msgstr "오디오 재생목록"

msgctxt "#31074"
msgid "ADD-ON"
msgstr "추가기능"

msgctxt "#31075"
msgid "MY MENU"
msgstr "나의 메뉴"

msgctxt "#31076"
msgid "+ FAVOURITE ITEM"
msgstr "+ 즐겨찾기 항목"

msgctxt "#31077"
msgid "+ VIDEO PLAYLIST ITEM"
msgstr "+ 비디오 재생목록 항목"

msgctxt "#31078"
msgid "+ AUDIO PLAYLIST ITEM"
msgstr "+ 오디오 재생목록 항목"

msgctxt "#31079"
msgid "+ ADD-ON ITEM"
msgstr "+ 추가기능 항목"

msgctxt "#31080"
msgid "Item not used"
msgstr "사용하지 않는 항목"

msgctxt "#31081"
msgid "Item addition"
msgstr "추가 항목"

msgctxt "#31082"
msgid "Item you added"
msgstr "추가한 항목"

msgctxt "#31083"
msgid "PREVIEW"
msgstr "미리보기"

msgctxt "#31084"
msgid "CLOSE"
msgstr "닫기"

msgctxt "#31085"
msgid ""
"USE TO ADD A NEW ITEM, THEN CUSTOMIZE IT AS YOU WISH.[CR]YOU HAVE UP TO 12 "
"ITEMS OF EACH TYPE TO ADD TO ANY SUBMENU."
msgstr "새 항목을 추가한 후 원하는 대로 편집하세요.[CR]종류별 최대 12개의 항목을 하위메뉴에 추가할 수 있습니다."

msgctxt "#31086"
msgid "Concerts"
msgstr "콘서트"

msgctxt "#31087"
msgid "Trailers"
msgstr "예고편"

msgctxt "#31088"
msgid "Games"
msgstr "게임"

msgctxt "#31089"
msgid "+ VIDEO NODE ITEM"
msgstr "+ 비디오 노드 항목"

#. ....
msgctxt "#31090"
msgid "DIRECTORS"
msgstr "감독"

msgctxt "#31091"
msgid "GENRES"
msgstr "장르"

msgctxt "#31092"
msgid "PLAYLISTS"
msgstr "재생목록"

msgctxt "#31093"
msgid "ITEMS"
msgstr "항목"

msgctxt "#31094"
msgid "NO LOCAL/CANCEL"
msgstr ""

msgctxt "#31095"
msgid "PATH"
msgstr "경로"

msgctxt "#31096"
msgid "DELETE PATH - HIDE THE ITEM IN THE MAIN MENU"
msgstr "경로 삭제 - 메인 메뉴에서 항목 숨김"

msgctxt "#31097"
msgid "Access to collection"
msgstr "컬렉션으로 가기"

msgctxt "#31098"
msgid "Seasons and episodes"
msgstr "시즌과 에피소드"

msgctxt "#31099"
msgid "Music videos"
msgstr "뮤직비디오"

msgctxt "#31100"
msgid "Albums and tracks"
msgstr "앨범과 트랙"

msgctxt "#31101"
msgid "Watch tv"
msgstr "TV 시청"

msgctxt "#31102"
msgid "Executables and emulators"
msgstr "실행 파일과 에뮬레이터"

msgctxt "#31103"
msgid "Highlights to remember"
msgstr "최고의 순간들"

msgctxt "#31104"
msgid "Forecast for up to 10 DAYS"
msgstr "10일간 예보"

msgctxt "#31105"
msgid "My favourites items"
msgstr "내 즐겨찾기 항목"

msgctxt "#31106"
msgid "Favourite item"
msgstr "즐겨찾기 항목"

msgctxt "#31107"
msgid "Playlist"
msgstr "재생목록"

msgctxt "#31108"
msgid "Add-on"
msgstr "추가기능"

msgctxt "#31109"
msgid "Shutdown"
msgstr "시스템 종료"

msgctxt "#31110"
msgid "CD, DVD, Bluray"
msgstr "CD, DVD, Bluray"

msgctxt "#31111"
msgid "DISC ART (IF AVAILABLE)"
msgstr "디스크 아트 (사용 가능한 경우)"

msgctxt "#31112"
msgid "PLOT ALWAYS VISIBLE"
msgstr "줄거리 항상 보기"

msgctxt "#31113"
msgid "BIOGRAPHY ALWAYS VISIBLE"
msgstr "약력 항상 보기"

msgctxt "#31114"
msgid "BANNER (IF AVAILABLE)"
msgstr "배너 (사용 가능한 경우)"

msgctxt "#31115"
msgid "VIDEO NODE"
msgstr "비디오 노드"

msgctxt "#31116"
msgid "CHESS EFFECT"
msgstr "체스판 효과"

msgctxt "#31117"
msgid "INVERT MENU COLORS"
msgstr "메뉴 색상 반전"

msgctxt "#31118"
msgid "TRANSPARENCY FOR STYLES"
msgstr "스타일 투명도"

msgctxt "#31119"
msgid "LAYOUT STYLE 1"
msgstr "레이아웃 스타일 1"

msgctxt "#31120"
msgid "LAYOUT STYLE 2"
msgstr "레이아웃 스타일 2"

msgctxt "#31121"
msgid "LAYOUT STYLE - KARAOKE"
msgstr "레이아웃 스타일 - 노래방"

msgctxt "#31122"
msgid "BACKGROUND SET BY USER"
msgstr "사용자 배경화면 모음"

msgctxt "#31123"
msgid "SMART SUBMENU"
msgstr "스마트 하위메뉴"

msgctxt "#31124"
msgid "SHOW SMART SUBMENU"
msgstr "스마트 하위메뉴 표시"

msgctxt "#31125"
msgid "SHOW VIDEO IN BACKGROUND"
msgstr "배경에서 비디오 보기"

#. ....
msgctxt "#31200"
msgid "MENU"
msgstr "메뉴"

msgctxt "#31201"
msgid "SUBMENU"
msgstr "하위메뉴"

msgctxt "#31202"
msgid "OPTIONS"
msgstr "옵션"

msgctxt "#31203"
msgid "SKIN"
msgstr "스킨"

msgctxt "#31204"
msgid "UPDATE"
msgstr "업데이트"

msgctxt "#31205"
msgid "DELETE ITEM - REMOVE ITEM THAT YOU CREATED"
msgstr "항목 삭제 - 생성한 항목 제거"

msgctxt "#31206"
msgid "* Use image with dimensions 1920 x 188 pixels in PNG format"
msgstr "1920 x 188 픽셀 크기의 PNG 이미지를 사용하세요"

msgctxt "#31207"
msgid "CUSTOMIZE MAIN MENU"
msgstr "메인메뉴 사용자 설정"

msgctxt "#31208"
msgid "PAST HERE"
msgstr "여기에 붙여넣기"

msgctxt "#31209"
msgid "Item"
msgstr "항목"

msgctxt "#31210"
msgid "Items"
msgstr "항목"

msgctxt "#31211"
msgid "RENAME"
msgstr "이름 변경"

msgctxt "#31212"
msgid "DISABLE"
msgstr "사용 안 함"

msgctxt "#31213"
msgid "ENABLE"
msgstr "사용함"

msgctxt "#31214"
msgid "DISABLE/REORDER"
msgstr "사용 안 함/순서 변경"

msgctxt "#31215"
msgid "Page"
msgstr "페이지"

msgctxt "#31216"
msgid "THUMBNAIL SET PLAYLIST"
msgstr "재생목록 썸네일"

msgctxt "#31217"
msgid "CHANGE BACKDROP - ONE IMAGE"
msgstr "배경 변경 - 단일 이미지"

msgctxt "#31218"
msgid "CHANGE BACKDROP - MULTIPLE IMAGES"
msgstr "배경 변경 - 복수 이미지"

msgctxt "#31219"
msgid "RESTORE DEFAULT THUMBNAIL"
msgstr "기본 썸네일 복원"

msgctxt "#31220"
msgid "RESTORE DEFAULT BACKDROP"
msgstr "기본 배경 복원"

msgctxt "#31221"
msgid "NO FAVOURITES TO SHOW"
msgstr "표시할 즐겨찾기 없음"

msgctxt "#31222"
msgid "END"
msgstr "종료"

msgctxt "#31223"
msgid "TIP"
msgstr "팁"

msgctxt "#31224"
msgid "MORE OPTIONS"
msgstr "더 많은 옵션"

msgctxt "#31225"
msgid "REORDER MENU"
msgstr "메뉴 순서 변경"

msgctxt "#31226"
msgid "GENERAL INFORMATION"
msgstr "기본 정보"

msgctxt "#31227"
msgid "INFORMATIONS BAR"
msgstr "정보 막대"

msgctxt "#31228"
msgid "SMART SUBMENU"
msgstr "스마트 하위메뉴"

msgctxt "#31229"
msgid "MY MENU"
msgstr "나의 메뉴"

msgctxt "#31230"
msgid "Playlist"
msgstr "재생목록"

msgctxt "#31231"
msgid "CLEAN LIBRARY"
msgstr "라이브러리 정리"

#. ....
msgctxt "#31234"
msgid "MENU IN WRAP LIST MODE"
msgstr "순환 목록형 메뉴"

msgctxt "#31235"
msgid "MENU IN FIXED LIST MODE"
msgstr "고정 목록형 메뉴"

msgctxt "#31236"
msgid "MUSICAL NOTE"
msgstr "악보"

msgctxt "#31237"
msgid "Done"
msgstr "완료"

msgctxt "#31238"
msgid "OSD MENU"
msgstr "OSD 메뉴"

msgctxt "#31239"
msgid "FULL MENU MODE"
msgstr "상세 메뉴 모드"

msgctxt "#31240"
msgid "CLEAN MENU MODE"
msgstr "간단 메뉴 모드"

msgctxt "#31241"
msgid "SELECT"
msgstr "선택"

msgctxt "#31242"
msgid "SHOW"
msgstr "보기"

msgctxt "#31243"
msgid "SYSTEM MENU (MENU 'S')"
msgstr "시스템 메뉴 (메뉴 'S')"

msgctxt "#31244"
msgid "MENU 'S'"
msgstr "메뉴 'S'"

msgctxt "#31245"
msgid "KEEP BACKGROUND'S ASPECT"
msgstr "배경 이미지 비율 유지"

msgctxt "#31246"
msgid "SHOW WIDGETS FOR:"
msgstr "위젯 표시:"

msgctxt "#31247"
msgid "CLEARART:"
msgstr "클리어아트"

msgctxt "#31248"
msgid "CLEARLOGO"
msgstr "클리어로고"

msgctxt "#31249"
msgid "WIDGETS"
msgstr "위젯"

msgctxt "#31250"
msgid "SHOW DATE AND WEATHER"
msgstr "날짜와 날씨 표시"

msgctxt "#31251"
msgid "3D MODE"
msgstr "3D 모드"

#. ....
msgctxt "#31253"
msgid ""
"Choose a Favourite.[CR]Remember that to populate this list you must use the "
"context menu 'C key' on an item and Add to Favourites."
msgstr "즐겨찾기 선택.[CR]이 목록을 불러내려면 항목에서 'C'키를 눌러 컨텍스트 메뉴에서 즐겨찾기에 추가하여야 합니다."

msgctxt "#31254"
msgid ""
"With EXTRAPACK you have available:[CR]Themes.[CR]Thematic Styles.[CR]Icons "
"for video and music genre.[CR]Genre fanart for music and video.[CR]Animated "
"Icons for weather.[CR]Background images based on weather "
"conditions.[CR][CR]The complete download can take a little depending on your"
" connection speed."
msgstr "확장팩 포함 내용:[CR]테마.[CR]테마 스타일.[CR]비디오와 음악 장르 아이콘.[CR]비디오와 음악 장르 팬아트.[CR]움직이는 날씨 아이콘.[CR]날씨 상태별 배경 이미지.[CR][CR]접속 속도에 따라 다운로드에 시간이 걸릴 수 있습니다."

msgctxt "#31255"
msgid "New theme has been set"
msgstr "새 테마가 설정되었습니다."

msgctxt "#31256"
msgid "New style has been set"
msgstr "새 스타일이 설정되었습니다."

msgctxt "#31257"
msgid ""
"1. Create a root folder with any name, for example MY THEME.[CR][CR]2. "
"Inside the root folder create 20 folders by these names:[CR]addons, "
"aplaylist,autumn, concerts, disc, favourites, games, livetv, movies, music, "
"mymenu, pictures,settings, shutdown, spring, summer, tvshows, vnodes, "
"vplaylist, winter.[CR][CR]3. Place within each of these folders the images "
"you chose, MY THEME supports multiple files, you can include as many "
"pictures as you want per folder.[CR][CR]4. After the theme ready enter the "
"path of the root.[CR][CR]The default image for Ace has pixels 72dpi 1280x720"
" JPG format and I would suggest using the program FastStone Photo Resize to "
"obtain good quality images and low size.[CR]If wish you can also use images "
"with 1980x1080 pixels/72dpi, in format jpg."
msgstr "1. 임의의 이름으로 루트 폴더를 생성하세요. 예) MY THEME[CR][CR]2. 루트 폴더안에 다음의 이름으로 20개의 폴더를 만드세요:[CR]addons, aplaylist, autumn, concerts, disc, favourites, games, livetv, movies, music, mymenu, pictures, settings, shutdown, spring, summer, tvshows, vnodes, vplaylist, winter.[CR][CR]3. 각 폴더안에 여러분의 이미지를 저장하세요. MY THEME은 복수 이미지를 지원하므로 각 폴더에 원하는 만큼 이미지를 포함시킬 수 있습니다.[CR][CR]4. 테마가 준비되면 루트 경로를 입력하세요.[CR][CR]Ace의 기본 이미지는 72dpi 1280x720 JPG 형식입니다. 저용량 고품질의 이미지를 얻으려면 FastStone Photo Resize 프로그램 사용을 추천합니다.[CR]원한다면 1980x1080/72dpi JPG 이미지를 사용할 수 있습니다."

#. ....
msgctxt "#31260"
msgid "FOLDER CONTAINS:"
msgstr "폴더 내용물:"

msgctxt "#31261"
msgid "CONFIGURE"
msgstr "환경설정"

msgctxt "#31262"
msgid "CHANGE STANDARD OPTIONS"
msgstr "표준 옵션 변경"

msgctxt "#31263"
msgid "ENABLE AUTOMATIC UPDATE OF ADD-ONS"
msgstr "추가기능 자동 업데이트 사용"

msgctxt "#31264"
msgid "DISPLAY UPDATE NOTIFICATION OF ADD-ONS"
msgstr "추가기능 업데이트 알림 표시"

msgctxt "#31265"
msgid "SHOW ADD-ON FANART"
msgstr "추가기능 팬아트 보기"

msgctxt "#31266"
msgid "BLURAY"
msgstr "BLURAY"

msgctxt "#31267"
msgid "3DBD"
msgstr "3DBD"

msgctxt "#31268"
msgid "HD-DVD"
msgstr "HD-DVD"

msgctxt "#31269"
msgid "HDTV"
msgstr "HDTV"

msgctxt "#31270"
msgid "SDTV"
msgstr "SDTV"

msgctxt "#31271"
msgid "WEBTV"
msgstr "WEBTV"

msgctxt "#31272"
msgid "DVD"
msgstr "DVD"

msgctxt "#31273"
msgid "DIVX"
msgstr "DIVX"

msgctxt "#31274"
msgid "DTHEATER"
msgstr "DTHEATER"

msgctxt "#31275"
msgid "DVHS"
msgstr "DVHS"

msgctxt "#31276"
msgid "CASE FOR CONTENT"
msgstr "케이스 선택:"

msgctxt "#31277"
msgid "STANDARD"
msgstr "표준"

msgctxt "#31278"
msgid "PERSONALIZE THE BOXES FOR YOUR COLLECTION"
msgstr "컬렉션 박스 사용자 설정"

msgctxt "#31279"
msgid "CHANGE COLORS OR THE MEDIA LABEL, BUILD YOUR OWN CASE."
msgstr "색상 또는 미디어 레이블을 바꾸고, 자신만의 케이스를 직접 만드세요."

msgctxt "#31280"
msgid ""
"IF THERE IS A NAME TAG COMPATIBLE IN THE FILE OR FOLDER, THIS CASE WILL BE "
"USED."
msgstr "파일 또는 폴더에 일치하는 이름 태그가 있으면 이 케이스를 사용합니다."

msgctxt "#31281"
msgid "CHOOSE A CASE AND PRESS ENTER TO CUSTOMIZE."
msgstr "원하는대로 변경하려면 케이스를 선택하고 엔터를 누르세요."

msgctxt "#31282"
msgid ""
"IF THERE IS A 'BLURAY', 'BLU-RAY' OR 'BDRIP' TAG IN THE NAME OF THE FILE OR "
"FOLDER, THIS CASE WILL BE USED."
msgstr "파일 또는 폴더 이름에 'BLURAY', 'BLU-RAY', 'BDRIP' 태그가 있으면 이 케이스를 사용합니다."

msgctxt "#31283"
msgid ""
"IF THERE IS A BD '3DBD' OR '3DBD' TAG IN THE NAME OF THE FILE OR FOLDER, "
"THIS CASE WILL BE USED."
msgstr "파일 또는 폴더 이름에 '3DBD' 태그가 있으면 이 케이스를 사용합니다."

msgctxt "#31284"
msgid ""
"IF THERE IS A 'WEB' TAG IN THE NAME OF THE FILE OR FOLDER, THIS CASE WILL BE"
" USED."
msgstr "파일 또는 폴더 이름에 'WEB' 태그가 있으면 이 케이스를 사용합니다."

msgctxt "#31285"
msgid ""
"IF THERE IS A 'HDTV' TAG IN THE NAME OF THE FILE OR FOLDER, THIS CASE WILL "
"BE USED."
msgstr "파일 또는 폴더 이름에 'HDTV' 태그가 있으면 이 케이스를 사용합니다."

msgctxt "#31286"
msgid ""
"IF THERE IS A 'DVD' TAG IN THE NAME OF THE FILE OR FOLDER, THIS CASE WILL BE"
" USED."
msgstr "파일 또는 폴더 이름에 'DVD' 태그가 있으면 이 케이스를 사용합니다."

msgctxt "#31287"
msgid "LABEL CASE"
msgstr "케이스 레이블"

msgctxt "#31288"
msgid "NO LABEL"
msgstr "레이블 없음"

msgctxt "#31289"
msgid "NO LABEL WILL BE USED FOR THIS CASE."
msgstr "이 케이스에 레이블 사용 안 함"

msgctxt "#31290"
msgid "A STICKER WILL BE SHOWN IN ACCORDANCE WITH THE MEDIA CODEC."
msgstr "미디어 코덱에 따라 스티커가 표시 됨."

msgctxt "#31291"
msgid "BLURAY CONTENT LABEL WILL BE SHOWN."
msgstr "BLURAY 콘텐츠 레이블이 표시됨."

msgctxt "#31292"
msgid "BLURAY 3D CONTENT LABEL WILL BE SHOWN."
msgstr "BLURAY 3D 콘텐츠 레이블이 표시됨."

msgctxt "#31293"
msgid "WEBTV CONTENT LABEL WILL BE SHOWN."
msgstr "WEBTV 콘텐츠 레이블이 표시됨."

msgctxt "#31294"
msgid "HDTV CONTENT LABEL WILL BE SHOWN."
msgstr "HDTV 콘텐츠 레이블이 표시됨."

msgctxt "#31295"
msgid "DVD CONTENT LABEL WILL BE SHOWN."
msgstr "DVD 콘텐츠 레이블이 표시됨."

msgctxt "#31296"
msgid "COLOR FOR THIS CASE"
msgstr "케이스 색상"

msgctxt "#31297"
msgid "MEDIA CASE"
msgstr "미디어 케이스"

msgctxt "#31298"
msgid "CUSTOMIZE CASE"
msgstr "케이스 사용자 설정"

msgctxt "#31299"
msgid "BOOKMARK"
msgstr "북마크"

msgctxt "#31300"
msgid "SUBTITLES"
msgstr "자막"

msgctxt "#31301"
msgid "BACK"
msgstr "되감기"

msgctxt "#31302"
msgid "FORWARD"
msgstr "빨리감기"

msgctxt "#31303"
msgid "PLAY"
msgstr "재생"

msgctxt "#31304"
msgid "PAUSE"
msgstr "일시정지"

msgctxt "#31305"
msgid "STOP"
msgstr "정지"

msgctxt "#31306"
msgid "NEXT"
msgstr "다음"

msgctxt "#31307"
msgid "OSD"
msgstr "OSD"

msgctxt "#31308"
msgid "PAUSED"
msgstr "일시정지"

msgctxt "#31309"
msgid "CURRENT POSITION"
msgstr "현재 위치"

msgctxt "#31310"
msgid "CURRENT TIME"
msgstr "현재 시각"

msgctxt "#31311"
msgid "ENDS AT"
msgstr "종료 시각"

msgctxt "#31312"
msgid "IMAGE OPTIONS"
msgstr "사진 옵션"

msgctxt "#31313"
msgid "AUDIO OPTIONS"
msgstr "오디오 옵션"

msgctxt "#31314"
msgid "PROGRAMS OPTIONS"
msgstr "프로그램 옵션"

msgctxt "#31315"
msgid "RANDOM ORDER"
msgstr "무작위 순서"

msgctxt "#31316"
msgid "MODE"
msgstr "모드"

msgctxt "#31317"
msgid "POSTER"
msgstr "포스터"

msgctxt "#31318"
msgid "IMDB: STARS"
msgstr "IMDB: 별"

msgctxt "#31319"
msgid "IMDB: TEXT"
msgstr "IMDB: 숫자"

msgctxt "#31320"
msgid "THUMBNAIL"
msgstr "썸네일"

msgctxt "#31321"
msgid "INFO MODE"
msgstr "정보 모드"

msgctxt "#31322"
msgid "PANEL"
msgstr "패널"

msgctxt "#31323"
msgid "STANDARD"
msgstr "표준"

msgctxt "#31324"
msgid "AUTO INFO"
msgstr "자동 정보"

msgctxt "#31325"
msgid "NEXT TRACK"
msgstr "다음 트랙"

msgctxt "#31326"
msgid "WEATHER MENU"
msgstr "날씨 메뉴"

msgctxt "#31327"
msgid "BACKGROUND IMAGE"
msgstr "배경 화면"

msgctxt "#31328"
msgid "SHOW CDART"
msgstr "CDART 보기"

msgctxt "#31329"
msgid "VIEW ARTIST BIOGRAPHY"
msgstr "아티스트 약력 보기"

msgctxt "#31330"
msgid "VIEW ARTIST/ALBUM INFORMATION"
msgstr "아티스트/앨범 정보 보기"

msgctxt "#31331"
msgid "DISPLAY ARTIST IMAGES THUMBNAIL"
msgstr "아티스트 사진 썸네일 표시"

msgctxt "#31332"
msgid "ITEMS IN PLAYLIST"
msgstr "재생목록 항목"

msgctxt "#31333"
msgid "CHANNELS"
msgstr "채널"

msgctxt "#31334"
msgid "ROOT FOLDER COLLECTION"
msgstr "루트 폴더 컬렉션"

msgctxt "#31335"
msgid "RELOAD SKIN"
msgstr "스킨 다시 시작"

msgctxt "#31336"
msgid "PREMIERED"
msgstr "첫방송"

msgctxt "#31337"
msgid "YEARS OF ACTIVITY"
msgstr "활동 연도"

msgctxt "#31338"
msgid "MOODS"
msgstr "분위기"

msgctxt "#31339"
msgid "TRAINING"
msgstr "트레이닝"

msgctxt "#31340"
msgid "TRACKS"
msgstr "트랙"

msgctxt "#31341"
msgid "GUI MODE"
msgstr "GUI 모드"

msgctxt "#31342"
msgid "AUTO MODE"
msgstr "자동 모드"

msgctxt "#31343"
msgid "CUSTOM MODE"
msgstr "사용자 설정 모드"

msgctxt "#31344"
msgid "ADD-ON OPTIONS"
msgstr "추가기능 옵션"

msgctxt "#31345"
msgid "STYLES"
msgstr "스타일"

msgctxt "#31346"
msgid "NOTES"
msgstr "참고"

msgctxt "#31347"
msgid "Next Episode"
msgstr "다음 에피소드"

msgctxt "#31448"
msgid "TV Shows at this day"
msgstr "선택한 날의 TV 쇼"

msgctxt "#31349"
msgid "CHOOSE A NAME FOR THIS FOLDER"
msgstr "이 폴더의 이름 선택"

msgctxt "#31350"
msgid "MODIFIED"
msgstr "수정"

msgctxt "#31351"
msgid "APPEARANCE"
msgstr "모양새"

msgctxt "#31352"
msgid "DISPLAY AND INTERFACE"
msgstr "화면과 인터페이스"

msgctxt "#31353"
msgid "VIDEO"
msgstr "비디오"

msgctxt "#31354"
msgid "LIBRARY AND PLAYBACK"
msgstr "라이브러리와 재생"

msgctxt "#31355"
msgid "AUDIO"
msgstr "오디오"

msgctxt "#31356"
msgid "LIBRARY AND PLAYBACK"
msgstr "라이브러리와 재생"

msgctxt "#31357"
msgid "TV"
msgstr "TV"

msgctxt "#31358"
msgid "SETTINGS AND PLAYBACK"
msgstr "설정과 재생"

msgctxt "#31359"
msgid "SYSTEM"
msgstr "시스템"

msgctxt "#31360"
msgid "CACHE AND HARDWARE"
msgstr "캐시와 하드웨어"

msgctxt "#31361"
msgid "NETWORK"
msgstr "네트워크"

msgctxt "#31362"
msgid "LOCAL AND INTERNET"
msgstr "로컬과 인터넷"

msgctxt "#31363"
msgid "ADD-ONS"
msgstr "추가기능"

msgctxt "#31364"
msgid "MANAGE ADD-ONS"
msgstr "추가기능 관리"

msgctxt "#31365"
msgid "IMAGE"
msgstr "사진"

msgctxt "#31366"
msgid "NAVIGATION AND PRESENTATIONS"
msgstr "탐색과 프레젠테이션"

msgctxt "#31367"
msgid "WEATHER"
msgstr "날씨"

msgctxt "#31368"
msgid "LOCATION AND APPEARANCE"
msgstr "위치와 모양새"

msgctxt "#31369"
msgid "PROFILE"
msgstr "프로파일"

msgctxt "#31370"
msgid "USER ACCOUNTS"
msgstr "사용자 계정"

msgctxt "#31371"
msgid "SKIN SETTINGS"
msgstr "스킨 설정"

msgctxt "#31372"
msgid "ACTIVATE LOGIN SCREEN"
msgstr "로그인 화면 사용"

msgctxt "#31373"
msgid "USERS"
msgstr "사용자"

msgctxt "#31374"
msgid "MANAGE PROFILES"
msgstr "프로파일 관리"

msgctxt "#31375"
msgid "General settings"
msgstr "일반 설정"

msgctxt "#31376"
msgid "A HIGH DEFINITION MEDIA ENVIROMENT"
msgstr "HD 미디어 환경"

msgctxt "#31377"
msgid ""
"A MODERN AND ELEGANT MEDIA CENTER.[CR]ACE IS PART OF NEW SKINS GENERATION."
msgstr "현대적이고 품격있는 미디어 센터.[CR]ACE는 새로운 스킨 세대 중 하나입니다."

msgctxt "#31378"
msgid "MOVIES, TV SHOWS AND CONCERTS"
msgstr "영화, TV 쇼와 콘서트"

msgctxt "#31379"
msgid ""
"ADJUST YOUR SYSTEM IN ORDER TO GET THE BEST PICTURE QUALITY. [CR] SELECT "
"COLOR OR POSITION OF SUBTITLES."
msgstr "최상의 품질을 얻으려면 시스템을 조정하세요.[CR] 자막 위치와 색상을 선택하세요."

msgctxt "#31380"
msgid "XBMC LISTS AND PLAYS YOUR MUSIC"
msgstr "XBMC가 목록을 만들고 음악을 재생합니다"

msgctxt "#31381"
msgid ""
"ARTIST, ALBUM AND TRACKS INFORMATION.[CR]RELAX AND LISTEN TO YOUR MUSIC WITH"
" VISUAL EFFECTS."
msgstr "아티스트, 앨범 및 트랙 정보.[CR]시각 효과와 함께 편안하게 음악을 감상하세요."

msgctxt "#31382"
msgid "WATCH YOUR FAVOURITE TV SHOW"
msgstr "좋아하는 TV쇼를 시청하세요"

msgctxt "#31383"
msgid "LIVE TV RECEPTION.[CR]TUNE AND RECORD A TV SHOW."
msgstr "TV 방송 수신.[CR]채널을 선택하고 TV 쇼를 녹화하세요."

msgctxt "#31384"
msgid "ORGANIZE YOUR PICTURES"
msgstr "사진을 정리하세요"

msgctxt "#31385"
msgid ""
"MAKE A SLIDESHOW PRESENTATION.[CR]SHOW YOUR LIBRARY DIRECTLY FROM A HARD "
"DISK OR FLASH DRIVE."
msgstr "슬라이드쇼 프레젠테이션을 만들어 보세요.[CR]하드디스크 또는 플래쉬 드라이브의 라이브러리를 바로 감상하세요."

msgctxt "#31386"
msgid "WEATHER FORECAST"
msgstr "날씨 예보"

msgctxt "#31387"
msgid ""
"SUNNY OR RAINY? CHOOSE THREE CITIES AND HAVE THEIR LIVE FORECAST, COURTESY "
"OF WEATHER.COM.[CR]IN ADDITION TO THE CITIES, YOU CAN ALSO CHOOSE FROM "
"IMPERIAL OR METRIC SYSTEM."
msgstr "맑은 날씨인가요 아니면 비가 오나요? 선택한 세 곳의 도시에 대해 WEATHER.COM에서 제공하는 실시간 예보를 보세요.[CR]영국식과 미터법 도량형을 선택할 수 있습니다."

msgctxt "#31388"
msgid "SUPPLEMENTS FOR XBMC"
msgstr "XBMC 추가 애플리케이션"

msgctxt "#31389"
msgid ""
"GET AND MANAGE ADD-ONS TO MAKE THE MOST OUT OF XMBC.[CR]FILM AND MUSIC "
"SCRAPERS AND PLUGINS WITH AUTOMATIC UPDATES."
msgstr "추가기능을 설치 운영하면 XBMC를 최대로 활용할 수 있습니다.[CR]자동 업데이트되는 영화 및 음악 자료수집기와 플러그인."

msgctxt "#31390"
msgid "PLAYBACK SETTINGS"
msgstr "재생 설정"

msgctxt "#31391"
msgid ""
"IMAGE CALIBRATION AND AUDIO SELECTION.[CR]XBMC PROVIDES MAXIMUM QUALITY FOR "
"AUDIO AND VIDEO."
msgstr "화면 조정과 오디오 출력 선택.[CR]XBMC는 최상의 오디오와 비디오 품질을 제공합니다."

msgctxt "#31392"
msgid "DATA MANAGEMENT"
msgstr "데이터 관리"

msgctxt "#31393"
msgid ""
"HIGH CAPACITY REMOVABLE HARD DRIVES ARE IDEAL FOR COLLECTION "
"STORAGE.[CR]XBMC CAN MANAGE THOUSANDS OF FILES IN DIFFERENT SOURCES."
msgstr "대용량 이동식 하드디스크는 컬렉션 저장용으로 이상적입니다.[CR]XBMC는 다양한 소스에 있는 수많은 파일을 관리할 수 있습니다."

msgctxt "#31394"
msgid "YOUR FAMILY MEMBERS WILL LOVE IT"
msgstr "가족 구성원들이 좋아할 것입니다"

msgctxt "#31395"
msgid ""
"MULTIPLE USER SUPPORT WITH CUSTOM LOGINS ALLOWING YOU TO KEEP YOUR "
"CONFIGURATIONS.[CR]RSS FEEDS, VISUALS AND LIBRARIES OPTIONS CAN BE USED "
"SEPARATELY."
msgstr "각자의 사용환경을 유지할 수 있는 개별 로그인으로 다수의 사용자를 지원합니다.[CR]RSS 피드, 시각효과와 라이브러리 옵션을 각자 사용할 수 있습니다."

msgctxt "#31396"
msgid "IMPROVE YOUR EXPERIENCE WITH THE ACE SKIN"
msgstr "ACE 스킨으로 향상된 경험을 하세요"

msgctxt "#31397"
msgid ""
"FINE ADJUSTMENTS THAT ALLOW SURPRISING LOOKS.[CR]MINOR DETAILS THAT ONLY ACE"
" SKIN CAN OFFER."
msgstr "놀라운 보기환경을 제공하는 뛰어난 설정.[CR]ACE 스킨만이 제공할 수 있는 세부적인 설정."

msgctxt "#31398"
msgid "FURNITURE"
msgstr "화면 구성"

msgctxt "#31399"
msgid "MOVE OBJECTS"
msgstr "개체 옮기기"

msgctxt "#31400"
msgid "STYLES"
msgstr "스타일"

msgctxt "#31401"
msgid "CHOOSE A TYPE"
msgstr "형식 선택"

msgctxt "#31402"
msgid "EXTRAPACK"
msgstr "확장팩"

msgctxt "#31403"
msgid "THEMES AND IMAGES"
msgstr "테마와 이미지"

msgctxt "#31404"
msgid "COLORS"
msgstr "색상"

msgctxt "#31405"
msgid "CHANGING SKIN TONE"
msgstr "스킨 색조 변경"

msgctxt "#31406"
msgid "MEDIA INFO"
msgstr "미디어 정보"

msgctxt "#31407"
msgid "COLLECTION"
msgstr "컬렉션"

msgctxt "#31408"
msgid "ART"
msgstr "아트"

msgctxt "#31409"
msgid "CONTEXTUAL ART"
msgstr "상황별 아트"

msgctxt "#31410"
msgid "MAIN MENU"
msgstr "메인 메뉴"

msgctxt "#31411"
msgid "VISUAL OPTIONS"
msgstr "시각 옵션"

msgctxt "#31412"
msgid "REMINDERS"
msgstr "리마인더"

msgctxt "#31413"
msgid "TIME, RSS AND TOP MENU"
msgstr "시계, RSS와 상단 메뉴"

msgctxt "#31414"
msgid "PLAYBACK"
msgstr "재생"

msgctxt "#31415"
msgid "PLAY OPTIONS"
msgstr "재생 옵션"

msgctxt "#31416"
msgid "EXTRAS"
msgstr "기타"

msgctxt "#31417"
msgid "GLOBAL OPTIONS"
msgstr "전체 옵션"

msgctxt "#31418"
msgid "MENUS"
msgstr "매뉴"

msgctxt "#31419"
msgid "NAVIGATION LAYOUT"
msgstr "탐색 레이아웃"

msgctxt "#31420"
msgid "MODES/RESET"
msgstr "모드/초기화"

msgctxt "#31421"
msgid "RESET SKIN"
msgstr "스킨 초기화"

msgctxt "#31422"
msgid "ELIMINATE ALL OPTIONS"
msgstr "모든 옵션 삭제"

msgctxt "#31423"
msgid "CUSTOMIZATION - OPTIONS"
msgstr "사용자 설정 - 옵션"

msgctxt "#31424"
msgid "CUSTOMIZATION"
msgstr "사용자 설정"

msgctxt "#31425"
msgid "Restoring settings..."
msgstr "설정 복원 중..."

msgctxt "#31426"
msgid "Activated item"
msgstr "사용하는 항목"

msgctxt "#31427"
msgid "Deactivated item"
msgstr "활성화되지 않은 항목"

msgctxt "#31428"
msgid "WATCHED"
msgstr "시청"

msgctxt "#31429"
msgid "UNWATCHED"
msgstr "미시청"

msgctxt "#31430"
msgid "TRAILER AVAILABLE"
msgstr "예고편 있음"

msgctxt "#31431"
msgid "PRESS ANY DIRECTION TO CANCEL"
msgstr "취소하려면 방향키를 누르세요"

msgctxt "#31432"
msgid "PRESS UP TO PLAY"
msgstr "재생하려면 위 방향키를 누르세요"

msgctxt "#31433"
msgid "PRESS UP TWICE TO PLAY"
msgstr "재생하려면 위 방향키를 두 번 누르세요"

msgctxt "#31434"
msgid "PRESS LEFT/UP TO ACCESS"
msgstr "접속하려면 왼쪽/위 방향키를 누르세요"

msgctxt "#31435"
msgid "ADD-ON REQUIRED"
msgstr "필요한 추가기능"

msgctxt "#31436"
msgid "SMART SHORTCUTS"
msgstr "스마트 바로가기"

msgctxt "#31437"
msgid "ROOT"
msgstr "루트"

msgctxt "#31438"
msgid "GET LOGO/CLEARART"
msgstr "로고/클리어아트 가져오기"

msgctxt "#31439"
msgid "GET SOUND THEME"
msgstr "사운드 테마 가져오기"

msgctxt "#31440"
msgid "TURN ON TV TUNES"
msgstr "TV TUNES 켜기"

msgctxt "#31441"
msgid "GET ARTWORK"
msgstr "아트워크 가져오기"

msgctxt "#31442"
msgid "GET ARTWORK ARTIST/ALBUM"
msgstr "아트워크 아티스트/앨범 가져오기"

msgctxt "#31443"
msgid "SKIN ACE"
msgstr "ACE 스킨"

msgctxt "#31444"
msgid "COLORS FOR THE TITLES AND PANELS"
msgstr "제목과 패널 색상"

msgctxt "#31445"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgctxt "#31446"
msgid "HIDE THE THUMBNAILS BORDERS"
msgstr "썸네일 테두리 없애기"

msgctxt "#31447"
msgid "SHOW BUTTON FOR RESET SKIN (TEMPORARY)"
msgstr "스킨 초기화 단추 보기 (임시)"

msgctxt "#31449"
msgid "SOLO MODE"
msgstr "SOLO 모드"

msgctxt "#31450"
msgid "RESTORE SETTINGS"
msgstr "설정 복원"

msgctxt "#31451"
msgid "EXPORT/IMPORT OR RESTART SETTINGS"
msgstr "설정 가져오기/내보내기, 또는 설정 다시 시작"

msgctxt "#31452"
msgid "SAVE AN COPY OF SETTINGS"
msgstr "설정 사본 저장"

msgctxt "#31453"
msgid "APPLY SETTINGS SAVED"
msgstr "저장된 설정값 적용"

msgctxt "#31454"
msgid "SETTING BY SYSTEM"
msgstr ""

msgctxt "#31455"
msgid "TRAILERS - SET SCRIPT"
msgstr "예고편 - 추가기능 설정"

#. ....
msgctxt "#31456"
msgid "PRESS RIGHT TO PLAY"
msgstr "재생하려면 오른쪽 방향키를 누르세요"

msgctxt "#31457"
msgid "PRESS RIGHT TWICE TO PLAY"
msgstr "재생하려면 오른쪽 방향키를 두 번 누르세요"

msgctxt "#31458"
msgid "TRAILER ON"
msgstr "예고편 켬"

msgctxt "#31459"
msgid "PRESS ANY DIRECTION TO CANCEL"
msgstr "취소하려면 방향키를 누르세요"

msgctxt "#31460"
msgid "PLAYBACK WILL START IN"
msgstr "다음 시간 후에 재생 시작:"

msgctxt "#31461"
msgid "PLEASE WAIT"
msgstr "기다려 주세요"

msgctxt "#31462"
msgid "ANIMATE BACKGROUND IMAGES (PAN AND SCAN)"
msgstr "움직이는 배경 이미지 (팬 & 스캔)"

msgctxt "#31463"
msgid "ANIMATED FANART (PAN AND SCAN)"
msgstr "움직이는 팬아트 (팬 & 스캔)"

msgctxt "#31464"
msgid "ANIMATED FANART (SLIDE)"
msgstr "움직이는 팬아트 (슬라이드)"

msgctxt "#31465"
msgid "1 SECOND DELAY"
msgstr "1초 지연"

msgctxt "#31466"
msgid "2 SECONDS DELAY"
msgstr "2초 지연"

msgctxt "#31467"
msgid "3 SECONDS DELAY"
msgstr "3초 지연"

msgctxt "#31468"
msgid "4 SECONDS DELAY"
msgstr "4초 지연"

msgctxt "#31469"
msgid "5 SECONDS DELAY"
msgstr "5초 지연"

msgctxt "#31470"
msgid "AUTOMATIC PANEL"
msgstr "자동 패널"

msgctxt "#31471"
msgid "MANUAL PANEL"
msgstr "수동 패널"

msgctxt "#31472"
msgid "PANEL ALWAYS VISIBLE"
msgstr "패널 항상 보기"

msgctxt "#31473"
msgid "PANEL OFF"
msgstr "패널 끔"

msgctxt "#31474"
msgid "FANART STYLE"
msgstr "팬아트 스타일"

msgctxt "#31475"
msgid "POSTER STYLE"
msgstr "포스터 스타일"

msgctxt "#31476"
msgid "PLOT STYLE"
msgstr "줄거리 스타일"

msgctxt "#31477"
msgid "EXTRA THUMBNAIL STYLE"
msgstr "추가 썸네일 스타일"

msgctxt "#31478"
msgid "CHANGING VIEW"
msgstr "보기 변경"

msgctxt "#31479"
msgid "(DE)ACTIVATE VIEWS"
msgstr "보기형식 사용/미사용 설정"

msgctxt "#31480"
msgid "SORT BY: ASCENDING"
msgstr "정렬방식: 오름차순"

msgctxt "#31481"
msgid "SORT BY: DESCENDING"
msgstr "정렬방식: 내림차순"

msgctxt "#31482"
msgid "MEDIA LABELS"
msgstr "미디어 레이블"

msgctxt "#31483"
msgid "AUTO HIDE"
msgstr "자동 숨김"

msgctxt "#31484"
msgid "AUDIO LANGUAGES"
msgstr "오디오 언어"

msgctxt "#31485"
msgid "'WATCHED' LABEL"
msgstr "'시청' 레이블"

msgctxt "#31486"
msgid "USE MEDIA CASE"
msgstr "미디어 케이스 사용"

msgctxt "#31487"
msgid "USE STARS TO RATE"
msgstr "평점에 별 표시"

msgctxt "#31488"
msgid "VIDEO OPTIONS"
msgstr "비디오 옵션"

msgctxt "#31489"
msgid "TRANSPARENT PANEL"
msgstr "투명 패널"

msgctxt "#31490"
msgid "SLIM LIST"
msgstr "좁은 목록"

msgctxt "#31491"
msgid "HIDE WATCHED"
msgstr "시청한 것 숨김"

msgctxt "#31492"
msgid "STACKED"
msgstr "연결재생"

msgctxt "#31493"
msgid "FIXED LIST"
msgstr "고정 목록"

msgctxt "#31494"
msgid "PREFER: CLEARART"
msgstr "클리어아트 우선"

msgctxt "#31495"
msgid "PREFER: LOGO"
msgstr "로고 우선"

msgctxt "#31496"
msgid "EXTRA INFO"
msgstr "추가 정보"

msgctxt "#31497"
msgid "DEFAULT FANART"
msgstr "기본 팬아트"

msgctxt "#31498"
msgid "EXTRA FANART"
msgstr "추가 팬아트"

msgctxt "#31499"
msgid "GENRE FANART"
msgstr "장르 팬아트"

msgctxt "#31500"
msgid "RESERVE FANART"
msgstr "예비 팬아트"

msgctxt "#31501"
msgid "CURTAINS"
msgstr "커튼"

msgctxt "#31502"
msgid "SEASON FANART"
msgstr "시즌 팬아트"

msgctxt "#31503"
msgid "SELECT IMAGES PATH"
msgstr "이미지 경로 선택"

msgctxt "#31504"
msgid "CHOOSE A SINGLE IMAGE"
msgstr "단일 이미지 선택"

msgctxt "#31505"
msgid "CHOOSE MULTIPLE IMAGES"
msgstr "복수 이미지 선택"

msgctxt "#31506"
msgid "USE POSTER.JPG"
msgstr "POSTER.JPG 사용"

msgctxt "#31507"
msgid "USE LANDSCAPE.JPG"
msgstr "LANDSCAPE.JPG 사용"

msgctxt "#31508"
msgid "SHOW CLEARLOGO AND CLEARART"
msgstr "로고와 클리어아트 표시"

msgctxt "#31509"
msgid "ALTERNATIVE GENRE ICONS"
msgstr "장르 아이콘 대체"

msgctxt "#31510"
msgid "ALTERNATIVE STUDIO ICONS"
msgstr "스튜디오 아이콘 대체"

msgctxt "#31511"
msgid "GRID SIZE"
msgstr "격자 크기"

msgctxt "#31512"
msgid "MEDIUM"
msgstr "중간"

msgctxt "#31513"
msgid "NORMAL"
msgstr "보통"

msgctxt "#31514"
msgid "LARGE"
msgstr "큼"

msgctxt "#31515"
msgid "HORIZONTAL"
msgstr "수평"

msgctxt "#31516"
msgid "GRID"
msgstr "격자"

msgctxt "#31517"
msgid "LANDSCAPE"
msgstr "가로보기"

msgctxt "#31518"
msgid "USE ZOOM EFFECT"
msgstr "줌 효과 사용"

msgctxt "#31519"
msgid "BANNER"
msgstr "배너"

msgctxt "#31520"
msgid "ALTERNATIVE"
msgstr "대체"

msgctxt "#31521"
msgid "WRITTEN"
msgstr "각본"

msgctxt "#31522"
msgid "DURATION"
msgstr "재생시간"

msgctxt "#31523"
msgid "RATING"
msgstr "평점"

msgctxt "#31524"
msgid "PREVIOUS"
msgstr "이전"

msgctxt "#31525"
msgid "NEXT"
msgstr "다음"

msgctxt "#31526"
msgid "SEASONS"
msgstr "시즌"

msgctxt "#31527"
msgid "EPISODES"
msgstr "에피소드"

msgctxt "#31528"
msgid "EPISODE"
msgstr "에피소드"

msgctxt "#31529"
msgid "ART"
msgstr "아트"

msgctxt "#31530"
msgid "PLOT"
msgstr "줄거리"

msgctxt "#31531"
msgid "ACTIVATE PLAYBACK LIST AT SKIN STARTUP"
msgstr "스킨 시작할 때 재생목록 실행"

msgctxt "#31532"
msgid "CHOOSE PLAYLIST"
msgstr "재생목록 선택"

msgctxt "#31533"
msgid "FLAGS BAR - DARK STYLE"
msgstr "플래그 막대 - 어두운 스타일"

msgctxt "#31534"
msgid "SHOW FIRST LETTERS DURING SCROLL"
msgstr "스크롤하는 동안 첫 번째 글자 표시"

msgctxt "#31535"
msgid "ACTIVATE PLOT ROLLING"
msgstr "줄거리 스크롤 사용"

msgctxt "#31536"
msgid "GRADIENT EFFECT"
msgstr "그라데이션 효과"

msgctxt "#31537"
msgid "BACKGROUND IMAGE - USE COLLECTION FANARTS"
msgstr "배경 이미지 - 팬아트 컬렉션 사용"

msgctxt "#31538"
msgid "BACKGROUND IMAGE - USE DEFAULT THEME"
msgstr "배경 이미지 - 기본 테마 사용"

msgctxt "#31539"
msgid "BASED ON PRESENT CONDITIONS"
msgstr "현재 날씨 기준"

msgctxt "#31540"
msgid "BACKDROP IMAGE BASED ON ACTUAL CONDITIONS"
msgstr "현재 날씨 상태에 따른 배경 이미지"

msgctxt "#31541"
msgid "BACKDROP IMAGE BASED IN SEASONS OF NORTH AMERICA"
msgstr "북반구 지역 계절에 따른 배경 이미지"

msgctxt "#31542"
msgid "BACKDROP IMAGE BASED IN SEASONS OF SOUTH AMERICA"
msgstr "남반구 지역 계절에 따른 배경 이미지"

msgctxt "#31543"
msgid "SHOW ANIMATED WEATHER ICONS (WEATHER MENU)"
msgstr "움직이는 날씨 아이콘 (날씨 메뉴)"

msgctxt "#31544"
msgid "STATIC SHOW ICONS OF CLIMATE"
msgstr "움직이지 않는 날씨 아이콘 "

msgctxt "#31545"
msgid "SHOW MINI MENU (MAIN MENU NAVIGATION HELP)"
msgstr "미니 메뉴 (메인 메뉴 이동 도움말) 표시"

msgctxt "#31546"
msgid "MOVE TO DOWN"
msgstr "아래로 이동"

msgctxt "#31547"
msgid "FANART COLLECTION"
msgstr "팬아트 컬렉션"

msgctxt "#31548"
msgid "CREATE OR UPDATE DATABASE"
msgstr "데이터베이스 생성 또는 업데이트"

msgctxt "#31549"
msgid "VIEW MODES"
msgstr "보기 형식"

msgctxt "#31550"
msgid "MOVE TO UP"
msgstr "위로 이동"

msgctxt "#31551"
msgid "WRAP LIST"
msgstr "순환 목록"

msgctxt "#31552"
msgid "TOP MENU"
msgstr "상단 메뉴"

msgctxt "#31553"
msgid "SHOW PROGRESS BAR"
msgstr "진행막대 표시"

msgctxt "#31554"
msgid "HIDE PROGRESS BAR"
msgstr "진행막대 숨김"

msgctxt "#31555"
msgid "SHOW NEXT TRACKS"
msgstr "다음 트랙 표시"

msgctxt "#31556"
msgid "HIDE NEXT TRACKS"
msgstr "다음 트랙 숨김"

msgctxt "#31557"
msgid "SHOW ARTIST/ALBUM ART"
msgstr "아티스트/앨범아트 표시"

msgctxt "#31558"
msgid "HIDE ARTIST/ALBUM ART"
msgstr "아티스트/앨범아트 숨김"

msgctxt "#31559"
msgid "SLIDESHOW"
msgstr "슬라이드쇼"

msgctxt "#31560"
msgid "FAVOURITES IMAGES"
msgstr "줄겨찾기 이미지"

msgctxt "#31561"
msgid "ARTIST FANART"
msgstr "아티스트 팬아트"

msgctxt "#31562"
msgid "HIDE VIDEO WINDOWS"
msgstr "비디오 창 숨김"

msgctxt "#31563"
msgid "SHOW VIDEO WINDOW"
msgstr "비디오 창 표시"

msgctxt "#31564"
msgid "SHOW CDART"
msgstr "CDART 표시"

msgctxt "#31565"
msgid "HIDE CDART"
msgstr "CDART 숨김"

msgctxt "#31566"
msgid "HIDE MEDIA CONTROLS"
msgstr "미디어 컨트롤 숨김"

msgctxt "#31567"
msgid "SHOW MEDIA CONTROLS"
msgstr "미디어 컨트롤 표시"

msgctxt "#31568"
msgid "UPDATE FANART DATABASE"
msgstr "팬아트 데이터베이스 업데이트"

msgctxt "#31569"
msgid "MAIN MENU OPTIONS"
msgstr "메인 메뉴 옵션"

msgctxt "#31570"
msgid "SHOW ARTIST IMAGES"
msgstr "아티스트 이미지 표시"

msgctxt "#31571"
msgid "HIDE ARTIST IMAGES"
msgstr "아티스트 이미지 숨김"

msgctxt "#31572"
msgid "FOR MUSIC, PREFER VIEW BY"
msgstr "음악에서 선호 보기형식: "

msgctxt "#31573"
msgid "TRAILER REMINDER AVAILABLE"
msgstr "예고편 리마인더 사용"

msgctxt "#31574"
msgid "SHOW TRAILER IN FULLSCREEN MODE"
msgstr "전체화면에서 예고편 보기"

msgctxt "#31575"
msgid "YOU HAVE"
msgstr "모두"

msgctxt "#31576"
msgid "TV SHOWS IN THIS COLLECTION"
msgstr "TV 쇼"

msgctxt "#31577"
msgid "SEASONS OF THE SERIES"
msgstr "시즌"

msgctxt "#31578"
msgid "EPISODES THIS SEASON"
msgstr "에피소드"

msgctxt "#31579"
msgid "UNWATCHED"
msgstr "미시청"

msgctxt "#31580"
msgid "THERE ARE"
msgstr "총"

msgctxt "#31581"
msgid "VIEWTYPES AVAILABLE TO"
msgstr "사용 가능한 보기형식"

msgctxt "#31582"
msgid "PLAYING NOW"
msgstr "지금 재생중"

msgctxt "#31583"
msgid "RECENTLY ADDED"
msgstr "최근 추가"

msgctxt "#31584"
msgid "RANDOM"
msgstr "무작위"

msgctxt "#31585"
msgid "IN PROGRESS"
msgstr "시청중"

msgctxt "#31586"
msgid "EMPTY COLLECTION!"
msgstr "비어있는 컬렉션!"

msgctxt "#31587"
msgid "ADD CONTENT IN OPTION"
msgstr "옵션에서 콘텐트를 추가하세요"

msgctxt "#31589"
msgid "SEASON"
msgstr "시즌"

msgctxt "#31590"
msgid "TO SHOW RANDOM ITEMS A SCRIPT IS NECESSARY:"
msgstr "무작위 항목을 보려면 다음 스크립트가 필요함:"

msgctxt "#31591"
msgid "TO SHOW IN PROGRESS ITEMS A SCRIPT IS NECESSARY:"
msgstr "시청중 항목을 보려면 다음 스크립트가 필요함:"

msgctxt "#31592"
msgid "REORGANIZE OBJECTS"
msgstr "개체 재구성"

msgctxt "#31593"
msgid "MOVE LEFT/RIGHT TO BROWSE"
msgstr "탐색하려면 왼쪽/오른쪽 방향키를 누르세요"

msgctxt "#31594"
msgid "CHOOSE A STYLE TO MAIN MENU"
msgstr "메인 메뉴 스타일 선택"

msgctxt "#31595"
msgid "CHOOSE A COLOR FOR THE PANELS"
msgstr "패널 색상 선택"

msgctxt "#31596"
msgid ""
"BESIDES THE MAIN MENU, MANY OTHER PLACES OF THE SKIN MAY HAVE THE COLOR TONE"
" CHANGED."
msgstr "메인 메뉴 뿐만 아니라 스킨의 많은 부분의 색상이 변경됩니다."

msgctxt "#31597"
msgid "RESTORE ALL OPTIONS FOR DEFAULT SKIN"
msgstr "모든 옵션을 스킨 기본값으로 복원"

msgctxt "#31598"
msgid ""
"Error or others troubles can be solved here.[CR]Press Enter to access the "
"button that will reset the settings to the skin defaults."
msgstr "오류나 다른 문제들을 여기서 해결할 수 있습니다.[CR]스킨 기본값으로 초기화하는 버튼에 접근하려면 엔터를 누르세요."

msgctxt "#31599"
msgid "CAREFUL: THIS PROCESS IS IRREVERSIBLE !"
msgstr "주의: 이 작업은 되돌릴 수 없습니다 !"

msgctxt "#31600"
msgid "Move for any direction to cancel.[CR]Press Enter to proceed"
msgstr "취소하려면 방향키,[CR]진행하려면 엔터를 누르세요"

msgctxt "#31601"
msgid "KIOSK MODE - PREVENTS MENU ACCESS IN COLLECTIONS"
msgstr "키오스크 모드 - 컬렉션에서 메뉴 접근 차단"

msgctxt "#31602"
msgid "INFO KIOSK MODE- PREVENTS CHANGE SETTINGS IN INFORMATION WINDOW"
msgstr "정보 키오스크 모드 - 정보 창에서 설정 변경 차단"

msgctxt "#31603"
msgid ""
"KIOSK CODE - TEMPORARILY DISABLES THE KIOSK MODE USING ARROWS - "
"LEFT/RIGHT/UP"
msgstr "키오스크 코드 - 방향키로 키오스크 모드 임시 해제 - 왼쪽/오른쪽/위"

msgctxt "#31604"
msgid "SMART KIOSK - PREVENTS ONLY ACCESS TO ITEMS SETTINGS"
msgstr "스마트 키오스크 - 설정 항목 접근만 차단"

msgctxt "#31605"
msgid "SHOW OPTMIZED POPUP FOR VOXCOMMANDO"
msgstr "VOXCOMMANDO에 최적화된 팝업창 표시"

msgctxt "#31606"
msgid "Want a different visual for skin?[CR]Choose a new images theme"
msgstr "다른 모양새의 스킨을 원하세요?[CR]새 이미지 테마를 선택하세요."

msgctxt "#31607"
msgid "IMAGES THEMES"
msgstr "이미지 테마"

msgctxt "#31608"
msgid "ENABLE PVR FUNCTIONS"
msgstr "PVR 기능 사용"

msgctxt "#31609"
msgid "KIOSK CODE"
msgstr "키오스크 코드"

msgctxt "#31610"
msgid "REACTIVATE KIOSK CODE"
msgstr "키오스크 코드 재실행"

msgctxt "#31611"
msgid "KIOSK CODE BLOCKED"
msgstr "키오스크 코드 차단됨"

msgctxt "#31612"
msgid "KIOSK CODE ACCEPTED"
msgstr "키오스크 코드 수락됨"

msgctxt "#31613"
msgid "AN INCORRECT SEQUENCE CANCELS THE PROCESS."
msgstr "올바르지 않은 순서는 진행을 취소합니다."

msgctxt "#31614"
msgid "STYLES BY EXTRAPACK"
msgstr "스타일 확장팩"

msgctxt "#31615"
msgid "MY STYLE"
msgstr "나의 스타일"

msgctxt "#31616"
msgid "MODERN STYLE"
msgstr "모던 스타일"

msgctxt "#31617"
msgid "MODERN"
msgstr "모던"

msgctxt "#31618"
msgid "IF THERE A MOVIE SETS, THIS CASE WILL BE USED"
msgstr "영화 시리즈가 있으면 이 케이스를 사용합니다."

msgctxt "#31619"
msgid "MOVIE SETS LABEL WILL BE SHOWN."
msgstr "영화 시리즈 레이블이 표시됨."

msgctxt "#31620"
msgid "SHOW AUDIO LANGUAGE AND SUBTITLE FLAGS"
msgstr "오디오 언어와 자막 기호 표시"

msgctxt "#31621"
msgid "SET TIME FOR EACH IMAGE"
msgstr "각 이미지의 시각 설정"

msgctxt "#31622"
msgid "EXPORT SKIN SETTINGS"
msgstr "스킨 설정 내보내기"

msgctxt "#31623"
msgid "IMPORT SKIN SETTINGS"
msgstr "스킨 설정 가져오기"

msgctxt "#31624"
msgid "PRESS ENTER TO SELECT"
msgstr "엔터를 눌러 선택하세요"

msgctxt "#31625"
msgid "AQUA"
msgstr "AQUA"

msgctxt "#31626"
msgid "BLOOD"
msgstr "BLOOD"

msgctxt "#31627"
msgid "BROWN"
msgstr "BROWN"

msgctxt "#31628"
msgid "DARK SKY"
msgstr "DARK SKY"

msgctxt "#31629"
msgid "GOLDEN YELLOW"
msgstr "GOLDEN YELLOW"

msgctxt "#31630"
msgid "DIGITAL"
msgstr "DIGITAL"

msgctxt "#31631"
msgid "FOREST"
msgstr "FOREST"

msgctxt "#31632"
msgid "BLUE"
msgstr "BLUE"

msgctxt "#31633"
msgid "BRIGHT YELLOW"
msgstr "BRIGHT YELLOW"

msgctxt "#31634"
msgid "OLIVE"
msgstr "OLIVE"

msgctxt "#31635"
msgid "ORANGE"
msgstr "ORANGE"

msgctxt "#31636"
msgid "PURPLE"
msgstr "PURPLE"

msgctxt "#31637"
msgid "RED"
msgstr "RED"

msgctxt "#31638"
msgid "ROYAL BLUE"
msgstr "ROYAL BLUE"

msgctxt "#31639"
msgid "SILVER"
msgstr "SILVER"

msgctxt "#31640"
msgid "SKY BLUE"
msgstr "SKY BLUE"

msgctxt "#31641"
msgid "SPRING"
msgstr "SPRING"

msgctxt "#31642"
msgid "TURQUOISE"
msgstr "TURQUOISE"

msgctxt "#31643"
msgid "VIOLET"
msgstr "VIOLET"

msgctxt "#31644"
msgid "GRAY"
msgstr "GRAY"

msgctxt "#31645"
msgid "GRAPHITE"
msgstr "GRAPHITE"

msgctxt "#31646"
msgid "CHOCOLATE"
msgstr "CHOCOLATE"

msgctxt "#31647"
msgid "OCEAN"
msgstr "OCEAN"

msgctxt "#31648"
msgid "NO COLOR"
msgstr "색상 없음"

msgctxt "#31649"
msgid "Select an item and press enter to switch his position."
msgstr "항목을 선택하고 엔터를 눌러 위치를 바꾸세요"

msgctxt "#31650"
msgid "ACE CONFIGURATION WIZARD"
msgstr "ACE 설정 마법사"

msgctxt "#31651"
msgid "SMART KIOSK"
msgstr "스마트 키오스크"

msgctxt "#31652"
msgid ""
"SMART KIOSK leaves the menu accessible with the basic functions and inhibits"
" all the setup options.[CR]KIOSK CODE mode temporarily disables it using a "
"sequence of pre-defined commands."
msgstr "스마트 키오스크는 기본 기능과 메뉴 접근은 허용하고 설정 옵션을 차단합니다.[CR]키오스크 코드 모드는 미리 정의한 순서의 명령어 조합으로 임시해제가 가능합니다."

msgctxt "#31653"
msgid "CUSTOM CASE"
msgstr "사용자 설정 케이스"

msgctxt "#31654"
msgid ""
"Change the color or define a new label, adjust the media cases to your "
"collection."
msgstr "색상 변경, 새 레이블 정의, 미디어 케이스 변경"

msgctxt "#31655"
msgid ""
"Would not it be great to get all the themes, backdrops, icons and logos with"
" only one click? You can with Ace, you download a single package and have "
"access to all the extra content."
msgstr "한 번의 클릭으로 모든 테마, 배경, 아이콘 및 로고를 얻는다면 굉장하지 않은가요? ACE에서 하나의 패키지를 다운로드하면 모든 추가 콘텐츠에 액세스할 수 있습니다."

msgctxt "#31656"
msgid "MANY NEWS AND MORE..."
msgstr "MANY NEWS AND MORE..."

msgctxt "#31657"
msgid "ACE, a smart skin for smart people.[CR][CR]Enjoy."
msgstr "ACE, 스마트한 사람들을 위한 스마트 스킨.[CR][CR]Enjoy."

msgctxt "#31658"
msgid "SKIP PRESENTATION"
msgstr "프레젠테이션 건너뛰기"

msgctxt "#31659"
msgid "BUILD"
msgstr "빌드"

msgctxt "#31660"
msgid "TO SELECT THE STYLE YOU WANT,[CR]USE THE ARROW UP OR DOWN."
msgstr "스타일을 선택하려면,[CR]위 또는 아래 방향키를 사용하세요."

msgctxt "#31661"
msgid "SHOW 'PAUSE'"
msgstr "'일시정지' 표시"

msgctxt "#31662"
msgid "HIDE 'PAUSE'"
msgstr "'일시정지' 숨김"

msgctxt "#31663"
msgid "HIDE PARTLY WATCHED"
msgstr "부분적으로 시청한 것 숨김"

msgctxt "#31664"
msgid "SHOW PARTLY WATCHED"
msgstr "부분적으로 시청한 것 보기"

msgctxt "#31665"
msgid "CONTINUE WATCHING"
msgstr "이어서 시청하기"

msgctxt "#31666"
msgid "Partially Watched"
msgstr "일부 시청"

msgctxt "#31667"
msgid "MAIN MENU"
msgstr "메인 메뉴"

msgctxt "#31668"
msgid "GLASS EFFECT"
msgstr "글래스 효과"

msgctxt "#31669"
msgid "SHOW WATCH"
msgstr "시청한 것 보기"

msgctxt "#31670"
msgid "HIDE WATCH"
msgstr "시청한 것 숨김"

msgctxt "#31671"
msgid "EDIT DATA"
msgstr "데이터 편집"

msgctxt "#31672"
msgid "SHOW LIBRARY"
msgstr "라이브러리 보기"

msgctxt "#31673"
msgid "HIDE LIBRARY"
msgstr "라이브러리 숨김"

msgctxt "#31674"
msgid "ALTERNATIVE GENRE FANART"
msgstr "장르 팬아트 대체"

msgctxt "#31675"
msgid "SHOW RSS"
msgstr "RSS 보기"

msgctxt "#31676"
msgid "HIDE RSS"
msgstr "RSS 숨김"

msgctxt "#31677"
msgid "SHOW TITLES (GENRE:; STUDIO: AND ETC...)"
msgstr "제목 보기 (장르, 스튜디오 등등...)"

msgctxt "#31678"
msgid "SHOW FURNITURE"
msgstr "구성요소 보기"

msgctxt "#31679"
msgid "HIDE FURNITURE"
msgstr "구성요소 숨김"

msgctxt "#31681"
msgid "MOVE UP/DOWN TO END"
msgstr "끝내려면 위/아래 방향키를 누르세요"

msgctxt "#31682"
msgid "MOVE RIGHT TO BROWSE"
msgstr "이동하려면 오른쪽 방향키를 누르세요"

msgctxt "#31683"
msgid "CUSTOMIZE FURNITURES"
msgstr "구성요소 사용자 설정"

msgctxt "#31684"
msgid "END THIS STEP AND MOVE FORWARD"
msgstr "이 단계를 끝내고 다음 단계로 진행"

msgctxt "#31685"
msgid "COLOR PALETTE FOR THE PANELS"
msgstr "패널 색상표"

msgctxt "#31686"
msgid "COLOR PALETTE FOR TITLES"
msgstr "제목 색상표"

msgctxt "#31687"
msgid "COLOR FOR PANELS"
msgstr "패널 색상"

msgctxt "#31688"
msgid "COLOR FOR TITLES"
msgstr "제목 색상"

msgctxt "#31689"
msgid "TRANSPARENCY FOR PANELS - INCLUDE MAIN MENU"
msgstr "패널 투명도 - 메인 메뉴 포함"

msgctxt "#31690"
msgid "PANEL TRANSPARENCY"
msgstr "패널 투명도"

msgctxt "#31691"
msgid "CURRENT TRANSPARENCY LEVEL"
msgstr "현재 투명도"

msgctxt "#31692"
msgid "LYRICS IN KARAOKE MODE"
msgstr "노래방 모드 가사"

msgctxt "#31693"
msgid "OPTIMIZE SKIN FOR TOUCH-SCREEN (A HELP TAB WILL APPEAR)"
msgstr "터치 스크린에 최적화 (도움말 탭이 표시됨)"

msgctxt "#31694"
msgid "MOST PLAYED"
msgstr "많이 재생됨"

msgctxt "#31695"
msgid "RELOAD"
msgstr "다시 불러오기"

msgctxt "#31696"
msgid "ORIGINAL TITLE AT THE TOP"
msgstr "원래 제목을 위쪽에 표시"

msgctxt "#31697"
msgid "CAST SCROLLING"
msgstr "배역 스크롤"

msgctxt "#31698"
msgid "PLAYBACK OPTIONS"
msgstr "재생 옵션"

msgctxt "#31699"
msgid "INFORMATION PANEL OPTIONS"
msgstr "정보 패널 옵션"

msgctxt "#31700"
msgid "PLAY"
msgstr "재생"

msgctxt "#31701"
msgid "TRAILER"
msgstr "예고편"

msgctxt "#31702"
msgid "GET ARTWORK"
msgstr "아트워크 가져오기"

msgctxt "#31703"
msgid "STARRING"
msgstr "출연"

msgctxt "#31704"
msgid "SPECIAL THANKS"
msgstr "SPECIAL THANKS"

msgctxt "#31705"
msgid "TRANSLATORS"
msgstr "번역"

msgctxt "#31706"
msgid "TRANSLATION AND SUPPORT COORDINATOR"
msgstr "번역과 지원 코디네이터"

msgctxt "#31707"
msgid "To all the people who collaborated to make this project possible."
msgstr "이 프로젝트를 가능하게 협력한 모든 사람들"

msgctxt "#31708"
msgid "SUPER SPECIAL THANKS (BY ALPHABETICAL ORDER)"
msgstr "다음 분들에게 각별한 고마움을 표시합니다 (알파벳순)"

msgctxt "#31709"
msgid "ALWAYS VISIBLE"
msgstr "항상 표시"

msgctxt "#31710"
msgid "MANUAL"
msgstr "수동"

msgctxt "#31711"
msgid "OFF"
msgstr "끔"

msgctxt "#31712"
msgid "ITEMS LIST"
msgstr "항목 목록"

msgctxt "#31713"
msgid "NOT AVAILABLE"
msgstr "사용할 수 없음"

msgctxt "#31714"
msgid "CREATED"
msgstr "제작"

msgctxt "#31715"
msgid "RESOLUTION"
msgstr "해상도"

msgctxt "#31716"
msgid "SPRING"
msgstr "봄"

msgctxt "#31717"
msgid "SUMMER"
msgstr "여름"

msgctxt "#31718"
msgid "AUTUMN"
msgstr "가을"

msgctxt "#31719"
msgid "WINTER"
msgstr "겨울"

msgctxt "#31720"
msgid "BASED ON NORTHERN HEMISPHERE CONDITIONS"
msgstr "북반구 상태 기준"

msgctxt "#31721"
msgid "BASED ON SOUTHERN HEMISPHERE CONDITIONS"
msgstr "남반구 상태 기준"

msgctxt "#31722"
msgid "SHOW LYRICS"
msgstr "가사 보기"

msgctxt "#31723"
msgid "LYRICS"
msgstr "가사"

msgctxt "#31724"
msgid "HIDE LYRICS"
msgstr "가사 숨김"

msgctxt "#31725"
msgid "SET SCRIPT"
msgstr "스크립트 설정"

msgctxt "#31726"
msgid "LYRICS SOURCE"
msgstr "가사 소스"

msgctxt "#31727"
msgid "VIEWING"
msgstr "시각화"

msgctxt "#31728"
msgid "VIEWING OPTIONS"
msgstr "시각화 옵션"

msgctxt "#31729"
msgid "SHOW PAUSE WORD"
msgstr "일시정지 표시"

msgctxt "#31730"
msgid "SHOW POSTER/CLEARART"
msgstr "포스터/클리어아트 보기"

msgctxt "#31731"
msgid "SHOW COVER/THUMBNAIL"
msgstr "커버/썸네일 보기"

msgctxt "#31732"
msgid "MODE: FIXED"
msgstr "모드: 고정"

msgctxt "#31733"
msgid "MODE: ALTERNATIVE"
msgstr "모드: 대체"

msgctxt "#31734"
msgid "DISPLAY: CLEARART"
msgstr "디스플레이: 클리어아트"

msgctxt "#31735"
msgid "DISPLAY: LOGO"
msgstr "디스플레이: 로고"

msgctxt "#31736"
msgid "LANDSCAPE"
msgstr "가로보기"

msgctxt "#31737"
msgid "PAUSE"
msgstr "일시정지"

msgctxt "#31738"
msgid "RETURN TO MENU BUTTON"
msgstr "메뉴 버튼으로 돌아가기"

msgctxt "#31739"
msgid "CLOSE THIS DIALOGUE BOX"
msgstr "대화상자 닫기"

msgctxt "#31740"
msgid "VIS(VIDEO)"
msgstr "VIS(비디오)"

msgctxt "#31741"
msgid "VIS(AUDIO)"
msgstr "VIS(오디오)"

msgctxt "#31742"
msgid "OPEN TRAY"
msgstr "트레이 열기"

msgctxt "#31743"
msgid "ON"
msgstr "켬"

msgctxt "#31744"
msgid "THERE IS NO BUTTON ON !"
msgstr "버튼 없음!"

msgctxt "#31745"
msgid "FILTERS"
msgstr "필터"

msgctxt "#31746"
msgid "SEARCH"
msgstr "찾기"

msgctxt "#31747"
msgid "UPDATE LIBRARY"
msgstr "라이브러리 업데이트"

msgctxt "#31748"
msgid "THEME IN USE"
msgstr "사용 중인 테마"

msgctxt "#31749"
msgid "STYLE IN USE"
msgstr "사용 중인 스타일"

msgctxt "#31750"
msgid "COLOR IN USE TO THE PANELS"
msgstr "사용 중인 패널 색상"

msgctxt "#31751"
msgid "COLOR IN USE FOR TITLES"
msgstr "사용 중인 제목 색상"

msgctxt "#31752"
msgid "Skin status"
msgstr "스킨 상태"

msgctxt "#31753"
msgid "REVIEW"
msgstr "리뷰"

msgctxt "#31754"
msgid "VOLUME"
msgstr "볼륨"

msgctxt "#31755"
msgid "MUTE"
msgstr "음소거"

msgctxt "#31756"
msgid "TOTAL"
msgstr "합계"

msgctxt "#31757"
msgid "PAGE"
msgstr "페이지"

msgctxt "#31758"
msgid "AVAILABLE GROUPS"
msgstr "사용 가능한 그룹"

msgctxt "#31759"
msgid "NO-GROUP CHANNELS"
msgstr "그룹없는 채널"

msgctxt "#31760"
msgid "ADD GROUP"
msgstr "그룹 추가"

msgctxt "#31761"
msgid "RENAME GROUP"
msgstr "그룹 이름 변경"

msgctxt "#31762"
msgid "DELETE GROUP"
msgstr "그룹 삭제"

msgctxt "#31763"
msgid "CHANNEL"
msgstr "채널"

msgctxt "#31764"
msgid "TELETEXT"
msgstr "문자다중방송"

msgctxt "#31765"
msgid "SIMILAR ARTISTS"
msgstr "비슷한 아티스트"

msgctxt "#31766"
msgid "VISUALIZATION PRESETS"
msgstr "시각화 프리셋"

msgctxt "#31767"
msgid "VIDEO AVAILABLE"
msgstr "비디오 사용가능"

msgctxt "#31768"
msgid "VIDEO MODE ACTIVATED"
msgstr "비디오 모드 활성화"

msgctxt "#31769"
msgid "GROUP"
msgstr "그룹"

msgctxt "#31770"
msgid "PLATFORM"
msgstr "플랫폼"

msgctxt "#31771"
msgid "PUBLISHER"
msgstr "퍼블리셔"

msgctxt "#31772"
msgid "PREMIERED"
msgstr "첫방송"

msgctxt "#31773"
msgid "PLAYERS"
msgstr "플레이어"

msgctxt "#31774"
msgid "RATING"
msgstr "평점"

msgctxt "#31775"
msgid "CONTROL TYPE"
msgstr "제어방식"

msgctxt "#31776"
msgid "PERSPECTIVE"
msgstr "예보"

msgctxt "#31777"
msgid "IMPORT GAMES"
msgstr "게임 가져오기"

msgctxt "#31778"
msgid "ADD ROM COLLECTION"
msgstr "롬 컬렉션 추가"

msgctxt "#31779"
msgid "EDIT ROM COLLECTION"
msgstr "롬 컬렉션 편집"

msgctxt "#31780"
msgid "EDIT OFFLINE SCRAPERS"
msgstr "오프라인 자료수집기 편집"

msgctxt "#31781"
msgid "EDIT GAME COMMAND"
msgstr "게임 명령어 편집"

msgctxt "#31782"
msgid "ADD GAME TO FAVOURITES"
msgstr "즐겨찾기에 게임 추가"

msgctxt "#31783"
msgid "ADD SELECTION TO FAVOURITES"
msgstr "즐겨찾기에 선택 추가"

msgctxt "#31784"
msgid "DELETE GAME"
msgstr "게임 삭제"

msgctxt "#31785"
msgid "DELETE ROM COLLECTIONS"
msgstr "롬 컬렉션 삭제"

msgctxt "#31786"
msgid "CLEAN DATABASE"
msgstr "데이터베이스 정리"

msgctxt "#31787"
msgid "IMPORT SETTINGS"
msgstr "설정 가져오기"

msgctxt "#31788"
msgid "DEVELOPER"
msgstr "개발사"

msgctxt "#31789"
msgid "MEDIA TYPE"
msgstr "미디어 타입"

msgctxt "#31790"
msgid "PLAY GAME"
msgstr "게임 실행"

msgctxt "#31791"
msgid "FAVOURITES"
msgstr "즐겨찾기"

msgctxt "#31792"
msgid "A-Z"
msgstr "A-Z"

msgctxt "#31793"
msgid "PLAY VIDEO"
msgstr "비디오 재생"

msgctxt "#31794"
msgid "CUSTOMIZE THIS MENU"
msgstr "메뉴 사용자 설정"

msgctxt "#31795"
msgid "PVR VERSION"
msgstr "PVR 버전"

msgctxt "#31796"
msgid "VERSION WITHOUT PVR"
msgstr "PVR 제외 버전"

msgctxt "#31797"
msgid "REMAIN"
msgstr "남은 항목"

msgctxt "#31798"
msgid "GET ARTIST INFO"
msgstr "아티스트 정보 가져오기"

msgctxt "#31799"
msgid "TRACK"
msgstr "트랙"

msgctxt "#31800"
msgid "ALBUM INFO"
msgstr "앨범 정보"

#. 50
msgctxt "#31801"
msgid "LIST"
msgstr "목록"

#. 57
msgctxt "#31802"
msgid "SHOWCASE"
msgstr "쇼케이스"

#. 52
msgctxt "#31803"
msgid "MULTIPLEX"
msgstr "멀티플렉스"

#. 580
msgctxt "#31804"
msgid "LANDSCAPEX"
msgstr "2단 가로보기"

#. 53
msgctxt "#31805"
msgid "WALL"
msgstr "월"

#. 54, 55, 56
msgctxt "#31806"
msgid "WALL 3D"
msgstr "월 3D"

#. 551
msgctxt "#31807"
msgid "LOW LIST"
msgstr "하단 목록"

#. 510
msgctxt "#31808"
msgid "POSTER"
msgstr "포스터"

#. 59
msgctxt "#31809"
msgid "SHELF"
msgstr "선반"

#. 58
msgctxt "#31810"
msgid "COVERFLOW"
msgstr "커버플로우"

#. 575
msgctxt "#31811"
msgid "BANNER"
msgstr "배너"

#. 576
msgctxt "#31812"
msgid "BANNER INFO"
msgstr "배너 정보"

#. 570
msgctxt "#31813"
msgid "WIDE"
msgstr "와이드"

#. 552
msgctxt "#31814"
msgid "LANDSCAPE"
msgstr "가로보기"

msgctxt "#31815"
msgid "SQUARE"
msgstr "스퀘어"

msgctxt "#31816"
msgid "TALL"
msgstr "TALL"

msgctxt "#31817"
msgid "PHOTOSHOW"
msgstr "포토쇼"

#. 571
msgctxt "#31818"
msgid "PANEL"
msgstr "패널"

#. 572
msgctxt "#31819"
msgid "LANDSCAPE PANEL"
msgstr "가로보기 패널"

#. 574
msgctxt "#31820"
msgid "LOGO PANEL"
msgstr "로고 패널"

#. 555
msgctxt "#31821"
msgid "SHOWART"
msgstr "쇼아트"

#. 550
msgctxt "#31823"
msgid "LARGE LIST"
msgstr "큰 목록"

#. 578
msgctxt "#31824"
msgid "SEASON BANNER"
msgstr "시즌 배너"

#. 579
msgctxt "#31825"
msgid "EPISODES BANNER"
msgstr "에피소드 배너"

#. 51
msgctxt "#31826"
msgid "SETS"
msgstr "시리즈"

msgctxt "#31827"
msgid "GLASS LIST"
msgstr "글래스 목록"

msgctxt "#31828"
msgid "RIGHT LIST"
msgstr "오른쪽 목록"

#. ....
msgctxt "#31840"
msgid "EVERY ONE HOUR"
msgstr "매 시간"

msgctxt "#31841"
msgid "WEEKEND"
msgstr "주말"

msgctxt "#31842"
msgid "10 DAYS"
msgstr "10일"

msgctxt "#31843"
msgid "CURRENT"
msgstr "현재"

msgctxt "#31844"
msgid "MAPS"
msgstr "지도"

msgctxt "#31845"
msgid "VIDEO"
msgstr "비디오"

msgctxt "#31846"
msgid "SATELLITE AND RADAR"
msgstr "위성 및 레이더"

msgctxt "#31847"
msgid "FORECAST"
msgstr "예보"

msgctxt "#31848"
msgid "CONDITIONS"
msgstr "상태"

msgctxt "#31849"
msgid "SEVERE WEATHER"
msgstr "악천후"

msgctxt "#31850"
msgid "WEATHER PERSPECTIVE"
msgstr "날씨 예보"

msgctxt "#31851"
msgid "AVERAGE HIGH"
msgstr "최고 온도 평균"

msgctxt "#31852"
msgid "AVERAGE LOW"
msgstr "최저 온도 평균"

msgctxt "#31853"
msgid "RECORD HIGH"
msgstr "최고 온도 기록"

msgctxt "#31854"
msgid "RECORD LOW"
msgstr "최저 온도 기록"

msgctxt "#31855"
msgid "PROBABLE HIGH"
msgstr "예상 최고"

msgctxt "#31856"
msgid "PROBABLE LOW"
msgstr "예상 최저"

msgctxt "#31857"
msgid "DEFAULT MAP"
msgstr "기본 지도"

msgctxt "#31858"
msgid "LARGER MAP"
msgstr "지도 확대"

msgctxt "#31859"
msgid "PRESSURE"
msgstr "기압"

msgctxt "#31860"
msgid "VISIBILITY"
msgstr "가시거리"

msgctxt "#31861"
msgid "STATISTICS"
msgstr "통계"

msgctxt "#31862"
msgid "RAIN PROBABILITY"
msgstr "강우확률"

msgctxt "#31863"
msgid "SEARCHING FOR FORECAST INFO"
msgstr "날씨 정보를 찾는 중"

msgctxt "#31864"
msgid "SELECT VIDEO BUTTON TO PLAYBACK"
msgstr "재생하려면 비디오 버튼을 누르세요"

msgctxt "#31865"
msgid "MAPS PATH"
msgstr "지도 경로"

msgctxt "#31866"
msgid "SHOW DETAILS"
msgstr "상세정보 보기"

msgctxt "#31867"
msgid "SHOW EVERY ONE HOUR"
msgstr "매 시간 보기"

msgctxt "#31868"
msgid "TEMPERATURE"
msgstr "온도"

msgctxt "#31869"
msgid "TODAY"
msgstr "오늘"

msgctxt "#31870"
msgid "MAX"
msgstr "최고"

msgctxt "#31871"
msgid "MIN"
msgstr "최저"

msgctxt "#31872"
msgid "LOCAL"
msgstr "지역"

msgctxt "#31873"
msgid "WEATHER SETTINGS"
msgstr "날씨 설정"

msgctxt "#31874"
msgid "Possibility of rain"
msgstr "강우 확률"

msgctxt "#31875"
msgid "Season"
msgstr "시즌"

#. ....
msgctxt "#31880"
msgid "APPLY"
msgstr "적용"

msgctxt "#31881"
msgid "EXTENDED LIST"
msgstr "확장 목록"

msgctxt "#31882"
msgid "EXIT"
msgstr "나가기"

msgctxt "#31883"
msgid "GET DIRECTOR INFO"
msgstr "감독 정보 가져오기"

msgctxt "#31884"
msgid "GET WRITER INFO"
msgstr "작가 정보 가져오기"

msgctxt "#31885"
msgid "GET FILMOGRAPHY ARTIST"
msgstr "필모그래피 가져오기"

msgctxt "#31886"
msgid "PRESS LEFT/RIGHT TO CHANGE RATING"
msgstr "평점을 변경하려면 왼쪽/오른쪽 방향키를 누르세요"

msgctxt "#31887"
msgid "PRESS ENTER TO CONFIRM"
msgstr "진행하려면 엔터를 누르세요"

msgctxt "#31888"
msgid "GET OR UPDATE EXTRAPACK"
msgstr "확장팩 가져오기 또는 업데이트"

msgctxt "#31889"
msgid "COLD"
msgstr "COLD"

msgctxt "#31890"
msgid "WARM"
msgstr "WARM"

msgctxt "#31891"
msgid "DARKNESS"
msgstr "DARKNESS"

msgctxt "#31892"
msgid "DIGITAL ART"
msgstr "DIGITAL ART"

msgctxt "#31893"
msgid "THEMES"
msgstr "테마"

msgctxt "#31894"
msgid "FUTURE IMAGES THEME"
msgstr "미래 이미지 테마"

msgctxt "#31895"
msgid "COLD IMAGES THEME"
msgstr "차가운 이미지 테마"

msgctxt "#31896"
msgid "WARM IMAGES THEME"
msgstr "따듯한 이미지 테마"

msgctxt "#31897"
msgid "DARKNESS IMAGES THEME"
msgstr "어두운 이미지 테마"

msgctxt "#31898"
msgid "DIGITAL ART IMAGES THEME"
msgstr "디지털 아트 이미지 테마"

msgctxt "#31899"
msgid "RANDOM IMAGES THEME"
msgstr "무작위 이미지 테마"

msgctxt "#31900"
msgid "EXTRAPACK NECESSARY"
msgstr "확장팩 필요"

msgctxt "#31901"
msgid "USE EXTERNAL PACKAGE IMAGES (USER DEFINED)"
msgstr "외부 패키지 이미지 사용 (사용자 정의)"

msgctxt "#31902"
msgid "USE INTERNAL PACKAGE ICONS (EXTRAPACK PROVIDED BY SKIN)"
msgstr "내부 패키지 아이콘 사용 (스킨 제공 확장팩)"

msgctxt "#31903"
msgid "USE EXTERNAL ICONS OF PACKAGE (USER DEFINED)"
msgstr "외부 패키지 아이콘 사용 (사용자 정의)"

msgctxt "#31904"
msgid "MODERN IMAGES THEME"
msgstr "모던 이미지 테마"

msgctxt "#31905"
msgid ""
"A new theme is loaded each time you start skin, your skin will never be the "
"same"
msgstr "스킨을 시작할 때 마다 다른 테마를 로드합니다."

msgctxt "#31906"
msgid "DIRECTOR'S MOVIES"
msgstr "감독의 영화"

msgctxt "#31907"
msgid "FULLSCREEN"
msgstr "전체화면"

msgctxt "#31908"
msgid "MY THEME"
msgstr "나의 테마"

msgctxt "#31909"
msgid "PERSONAL IMAGES THEME"
msgstr "개인 이미지 테마"

msgctxt "#31910"
msgid ""
"CREATE YOUR OWN THEME WITH THE IMAGES YOU WANT.[CR] PRESS ENTER TO LEARN "
"MORE OR TO DEFINE."
msgstr "원하는 이미지로 자신만의 테마를 만드세요.[CR] 더 알아보거나 설정을 원하면 엔터를 누르세요."

msgctxt "#31911"
msgid "CREATING MY THEME"
msgstr "나의 테마 만들기"

msgctxt "#31912"
msgid "MOVE TO ANY DIRECTION TO CANCEL PRESS ENTER TO INDICATE THE PATH"
msgstr "취소하려면 방향키, 경로를 지정하려면 엔터를 누르세요"

msgctxt "#31913"
msgid "Clear color images for a smooth visual."
msgstr "매끈한 비주얼을 위한 선명한 색상의 이미지."

msgctxt "#31914"
msgid "Hot color images tones for people who prefer more contrast."
msgstr "고 대비를 선호하는 사람들을 위한 강렬한 색조의 이미지."

msgctxt "#31915"
msgid ""
"Computer generated graphics, highlighting the work of many web artists."
msgstr "많은 웹 아티스트들이 작업한 컴퓨터 그래픽."

msgctxt "#31916"
msgid "Dark tone images mixed with neon, a nice combination."
msgstr "NEON이 조합된 어두운 색조의 이미지, 훌륭한 조합."

msgctxt "#31917"
msgid "SHORTCUTS"
msgstr "바로가기"

msgctxt "#31918"
msgid "CHANGE OPTIONS"
msgstr "옵션 변경"

msgctxt "#31919"
msgid "CLICK GO TO FILES MODE"
msgstr "메뉴 동작: 파일 보기"

msgctxt "#31920"
msgid "CLICK GO TO LIST MODE"
msgstr "메뉴 동작: 목록 보기"

msgctxt "#31921"
msgid "CLICK GO TO ADD-ON ROM COLLECTION BROWSER"
msgstr "메뉴 동작: ROM COLLECTION BROWSER 추가기능"

msgctxt "#31922"
msgid "CLICK GO TO ADD-ON ROM ADVANCED LAUNCHER"
msgstr "메뉴 동작: ROM ADVANCED LAUNCHER 추가기능"

msgctxt "#31923"
msgid "DELETE DATABASE AND DOWNLOAD THE PACKAGE AGAIN"
msgstr "데이터베이스를 삭제하고 패키지 다시 다운로드"

msgctxt "#31924"
msgid "BOX FRONT"
msgstr "박스 앞"

msgctxt "#31925"
msgid "BOX BACK"
msgstr "박스 뒤"

msgctxt "#31926"
msgid "CARTDRIGE"
msgstr "카트리지"

msgctxt "#31927"
msgid "SCREENSHOT"
msgstr "스크린샷"

msgctxt "#31928"
msgid "CLICK GO TO LIBRARY MODE"
msgstr "메뉴 동작: 라이브러리 모드"

msgctxt "#31929"
msgid "CLICK GO TO SETS MODE"
msgstr "메뉴 동작: 영화 시리즈 모드"

msgctxt "#31930"
msgid "RESCRAPE GAME"
msgstr "게임 정보 다시 가져오기"

msgctxt "#31931"
msgid "RESCRAPE SELECTION"
msgstr "선택 항목의 정보 다시 가져오기"

msgctxt "#31932"
msgid "EXPORT GAME DATABASE (NFO FILES)"
msgstr "게임 데이터베이스 내보내기 (NFO 파일)"

msgctxt "#31933"
msgid "OPEN ADDON SETTINGS"
msgstr "추가기능 설정 열기"

msgctxt "#31934"
msgid "LAYOUT: BANNER"
msgstr "레이아웃: 배너"

msgctxt "#31935"
msgid "LAYOUT: POSTER"
msgstr "레이아웃: 포스터"

msgctxt "#31936"
msgid "CHANGE RATING"
msgstr "평점 변경"

msgctxt "#31937"
msgid "VIDEO"
msgstr "비디오"

msgctxt "#31938"
msgid "AUTO"
msgstr "자동"

msgctxt "#31939"
msgid "SEARCHING FOR DISCOGRAPHY INFORMATION..."
msgstr "디스코그래피 정보 찾는 중..."

msgctxt "#31940"
msgid "Similar artists"
msgstr "비슷한 아티스트"

msgctxt "#31941"
msgid "LIMIT"
msgstr "제한"

msgctxt "#31942"
msgid "METADATA"
msgstr "메타데이터"

msgctxt "#31943"
msgid "SHOW ONLY CDART AND COVER"
msgstr "CDART와 커버만 보기"

msgctxt "#31944"
msgid "IMAGE ZOOM"
msgstr "이미지 줌"

msgctxt "#31945"
msgid "PLAY TRAILER"
msgstr "예고편 재생"

msgctxt "#31946"
msgid "PLAY MOVIE"
msgstr "영화 재생"

msgctxt "#31947"
msgid "PRESS ENTER TO ACCESS"
msgstr "접근하려면 엔터를 누르세요"

msgctxt "#31948"
msgid "WINDOW"
msgstr "윈도우"

msgctxt "#31949"
msgid "VIDEO CLIPS"
msgstr "비디오 클립"

msgctxt "#31950"
msgid "ARTIST VIDEO CLIPS"
msgstr "아티스트 비디오 클립"

msgctxt "#31951"
msgid "SONG VIDEO CLIP"
msgstr "노래 비디오 클립"

msgctxt "#31952"
msgid "PERSONAL INFORMATION"
msgstr "개인정보"

msgctxt "#31953"
msgid "MOVIE INFORMATION"
msgstr "영화정보"

msgctxt "#31954"
msgid "FILMOGRAPHY"
msgstr "필모그래피"

msgctxt "#31955"
msgid "IN LIBRARY"
msgstr "IN LIBRARY"

msgctxt "#31956"
msgid "DISC MENU"
msgstr "디스크 메뉴"

msgctxt "#31957"
msgid "MULTIPLE THUMBS (TOP MENU)"
msgstr "복수 썸네일 (상단 메뉴)"

msgctxt "#31958"
msgid "SINGLE THUMB (TOP MENU)"
msgstr "단일 썸네일 (상단 메뉴)"

msgctxt "#31959"
msgid "SHOW AUDIO AND VIDEO VISUALIZATIONS AS BACKGROUND (GLOBAL)"
msgstr "오디오/비디오 시각화를 배경으로 보기 (모든 영역)"

msgctxt "#31960"
msgid "CONTINUE LISTENING"
msgstr "이어서 듣기"

msgctxt "#31961"
msgid "minutes"
msgstr "분"

msgctxt "#31962"
msgid "NOT AVAILABLE TO VERTICAL MENU"
msgstr "수직 메뉴에 사용할 수 없음"

msgctxt "#31963"
msgid "VERTICAL MENU"
msgstr "수직 메뉴"

msgctxt "#31964"
msgid "HORIZONTAL MENU"
msgstr "수평 메뉴"

msgctxt "#31965"
msgid "Images that mix digital art and futurist style."
msgstr "디지털 아트와 초현대적 스타일의 혼합"

msgctxt "#31966"
msgid ""
"Images that transmit a visual look fresh and modern. The default theme of "
"Ace."
msgstr "산뜻하고 현대적인 느낌을 주는 이미지. Ace 기본 테마."

msgctxt "#31967"
msgid ""
"This function erases all the pictures that were downloaded and performs a "
"full download again. Used to correct any problems in downloading."
msgstr "다운로드한 모든 이미지를 삭제한 후 전체 다운로드를 다시 실행합니다. 다운로드 도중 발생한 문제를 해결하는 경우에 사용하세요."

msgctxt "#31968"
msgid "FUTURE"
msgstr "미래"

#. ....
msgctxt "#31970"
msgid "Ace - Extrapack"
msgstr "Ace - 확장팩"

msgctxt "#31971"
msgid "Update finished"
msgstr "업데이트 종료"

msgctxt "#31972"
msgid "Update failed"
msgstr "업데이트 실패"

msgctxt "#31973"
msgid "No update required"
msgstr "업데이트 필요 없음"

msgctxt "#31974"
msgid "Downloading:"
msgstr "다운로드 중:"

msgctxt "#31980"
msgid "NEXT EPISODE"
msgstr "다음 에피소드"

msgctxt "#31981"
msgid "EPISODES AIRED TODAY"
msgstr "오늘 방송 에피소드"

msgctxt "#31982"
msgid "SHOW PROGRESS PANEL"
msgstr "진행 패널 보기"

msgctxt "#31983"
msgid "Rating"
msgstr "평점"

msgctxt "#31985"
msgid "CREDITS"
msgstr "크레디트"

msgctxt "#31986"
msgid "SHOW NOW PLAYING PANEL"
msgstr "지금 재생 중 패널 보기"

msgctxt "#31987"
msgid ""
"You can save all settings made in the skin.[CR]You also transfer the "
"settings to another computer"
msgstr "스킨의 모든 설정값을 저장할 수 있습니다.[CR]설정값을 다은 컴퓨터로 전송할 수 있습니다."

msgctxt "#31988"
msgid ""
"Here you reapply all settings saved previously.[CR]You can also do a fresh "
"install and apply the saved settings.[CR]This option will override all "
"settings made currently."
msgstr "이전에 저장한 설정값으로 다시 적용할 수 있습니다.[CR]또한 새로 설치한 후 저장된 설정값을 적용할 수도 있습니다.[CR]이 옵션은 현재의 설정값을 덮어 씁니다."

msgctxt "#31989"
msgid ""
"Export settings as backup.[CR]Import settings to configure the skin in a "
"simple way.[CR]Restore all settings to skin defaults."
msgstr "스킨 설정을 백업으로 내보내기.[CR]설정값을 가져와서 손쉽게 스킨 설정.[CR]스킨 기본 설정으로 복원하기."

msgctxt "#31992"
msgid "Local subtitle available"
msgstr "로컬 자막 있음"
